信連登仔落單去法x砌機前的你,請停一停,入黎望一望再決定

是咁的
基於政府派的一萬即將開始,暑假又多返一班年輕人唔知頭唔知路想砌返部腦,最近又有位疑似受害人尋求協助摸門釘(吉哂手),唯有開開PO 勸退一下各位心郁想試既人兄們了
先旨聲明這裡純粹是一篇集合/懶人包(不排除當年開po者會被po ban圖滅口而銷聲匿跡),亦請注意此文章幅度頗長,如果你閱讀理解有點困難建議你唔洗睇.

亦再三聲明本人曾經是悠粉(start from 2016),唯獨2018開始發覺唔對路逐漸遠離連登e個類似幣少遊戲既癡線信仰,最後亦都頂唔順呢個信仰既源頭做錯咩事都好永遠唔會道歉只會遊花園...唯有選擇卜9個鋪主都要慳返D時間幫事主(因為呢度D人會癲撚到幻想你係邊個邊個)

然後你仲諗住信一次連登仔去落單砌之前
認真,我唔會阻止你 都唔會話間鋪d乜 我曾經都好BUY佢既開箱,評測,甚至塔散用佢既,火牛都用佢推既,落鋪都信哂佢唔會聽SALES點
但如果你仲CARE自己D$既或者CARE 自己會唔會係下一個既,唔該,唔該,唔該,麻煩你睇哂佢,你既$或者可以消費係有更好或更有意義既地方去

===============2年前,約2018年==========
新砌電腦FPS極低...

#1
諗唔到花名
•
2 年前
今個星期揾左法記砌機，落單4日後就收到貨，而且悠二巴打態度都好好，好肯解答問題，list如下
CPU Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700K
Motherboard Gigabyte GA-Z370N-WIFI
RAM ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
Display Card GIGABYTE GEFORCE® GTX 1080 G1 GAMING 8GB GDDR5X
HDD Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
SSD Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU AcBel i90M Power Series i90M-600 600W
Case Phanteks Enthoo Evolv ITX Window Mini-ITX
Cooler Cryorig H7 Single Tower CPU Cooler
Mon係XG2703

今日更新左最新既nvidia driver，開左Xcom 2同rise of tomb raider玩 , 但係2隻game o係開低效既設定下,都係只有20左右fps左。仲有咩方法可以補救?

PS:我仲記得鋪主係某個集中PO遠距離空宜屌9我共產黨想阻佢搵技嘉$之前,就係呢個疑似礦卡PO,WHY會講礦卡?2017~2018最大件事咪就係 燒顯示卡挖BITCOIN囉 未來x技都玩過 礦機full卡圖show 係fb...幫襯網店? 諗清楚先啦

========原來11個月前買到水貨 5個月前比人屌究竟肯改未 WFC==========
喺法奧買到水貨cpu

PS:買行變買水，PO上黎就補償你變 水行貨，咁產品週期以外呢？2018既amd 2600 u，仲有一年保，樓主粒野可能就無保兼無得TRADE-IN了想TRADE-IN?加多少少都唔知肯唔肯收你粒陳年貨

=================威盡連登=============
悠二召喚 - 尋晚法奧交咗部咁樣的機俾我個朋友

PS:呢單我係第一次亦係唯一一次幫樓主口幫到仲會比樓主屌返轉頭...仲癡線到追蹤到我係反送中PO度貼既ICON屈我恥笑烈士ANYWAY,私唔私怨都好,因為成件事睇返...唔知點解硬係覺得成件事好似曲線SELL間鋪服務既局黎

========最近=========
安裝window 卡係window logo 一去不返

樓主買件畀完80$服務費 但唔包開機 (雖然上門收1機),但仲兇9樓主如果確實係樓主問題既話 要課多百幾蚊,同樣係比80蚊...相對2年前的膠爸既機箱事件得到既待遇差別簡直係天與地........
仲有行文間見樓主已經被周到想加單買WINDOW
拖左幾日都未有機,仲要搞到咁先瀨係amd 唔夾ram

===============其他花弗消息==========
HKEPC 爆料買貴價INTEL SERVER級CPU 疑似開過盒用於測試文章
呢個指控其實好嚴重,但如同上一位事主咁,佢選擇左完全唔出聲等件事凋淡其實係對佢更有利既,因為時間始終會慢慢地漸漸地沖淡我們既記憶(GOOGLE唔到LINK出黎 有心自己搵)
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
賣顯示卡同款貴過3c 大過或等於1000hkd
單野太濕碎 已經唔記得標題名 完全搵唔返個po出黎
當年有份討論既 係紅字絲打 廿凜, 金句係: 畀多1000蚊買佢張卡係咪買佢速遞(好似唔係咁講)
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
被競爭對手飛馬電腦隔空開facebook屌壓價搶生意(事件來龍去脈係 msi b360 mortar),最後該鋪主選擇以自爆攬炒方式3c砌機界有來貨暗價賺佣作籌碼反擊飛馬壓到大家都無肉食,迫使其他營運者及招引一大批既得利益者圍攻飛馬

同樣招數,係香港冠軍身上出現過一次,但林仔唔好彩撞上既係會硬起黎既鐵板疑似挨告了
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
==============同樣又係最近既HKEPC============

[中央處理器] i7-9700KF 溫度90度 是不是正常的

本帖最後由 11q11q11 於 2020-3-25 16:22 編輯

呢排新砌左部機

CPU: i7-9700KF
GPU: gigabyte radeon™ rx 5700 xt
散熱: cooler master masterliquid ml240r
主機版:Gigabyte GA-Z390 Aorus Elite DDR4 LGA-1151 ATX M/B
機箱: Corsair 275R Tempered Glass Mid-Tower Gaming Case White

本來想開心玩下 方舟：生存進化
但玩玩下就聞到燶燶地
再睇下個CPU 溫度，嘩，用70幾%CPU，部機90度咩料

PS:發唔發覺 幾乎條條出事LIST都有技嘉咁款

=================最後既忠告================================
＊知識唔夠、運氣唔夠就砌INTEL，普通打機I3I5I7畀＄買張靚卡絕對夠玩幾年，無咁大個春袋唔係做CODE做工程做畫則做軍事機密...就唔好跟所謂既潮流，盲目跟A出事無人無鋪頭會可憐你或幫到你＊
＊點尻人砌3300X既絕對係駐站SALES，4C8T都受，我屌你不如買返I7 7700K或者I3 10100仲爽 啦都係4C8T仲唔洗搞呢搞路又超頻又上水冷又要夾RAM咁鬼煩添＊
＊砌機我只支持DIY、T記、SE、邪都同中央田＊

同場加映

I3 9100F VS 3950X (相差10倍價錢、FPS平均只差幾十張)
買AMD買未來(X
付費測試員(✓

利申:曾經崇拜過一個人會盡心盡力為他人著想,然後忽然係一個夜晚裡紮9醒左,你既網友同你講我畀佢水撚左去砌1600+A320+2400MHZ x1 8gb ram+1050(+ti?) 收左6000蚊仲要無SSD,原來係我太年輕還會相信人性本善,或者深信他們會像以色列商人般心裡會有一個自己的家鄉

利申2:我記得既都係咁多，有錯歡迎講邊粒字錯左，睇唔明就唔好明，前前後後八單野歡迎加單，係咁多受害人心目中算好定唔好我唔知了，世間搵食難我點都明，希望佢今後搵食之前做返好佢本份啦

唔洗睇都要正皮
樓豬咁有心連幾年前嘅嘢都挖番出黎警醒世人
仲要俾人屈做飛馬打手橙

夏季到
各行各業都要搵食
咪草定人品抽卡

講起飛馬查實飛馬都幾慘
單1080顯示卡佢仲幫悠二口
估唔到1年後就吵大獲,E+仲搞到畀人洗板

之後就到丫冠軍哥瀨野
查實電腦近乎毒撚野,都有8點檔睇真係幾估唔到

冠軍啲片我都有睇 佢講嘢係幾叻不過我都係當笑片咁睇
佢介紹啲產品好hardsell 打手feel 講個spec到喉唔到肺 好似最近塊msi x570咁但佢都有介紹過啲好嘢嘅例如nr400

無睇
非GAY 唔想睇仔
上連登唔代表我基

利申 笑片我寧願睇周星星

純打機邊有人出3950x架
on9對比

我拎粒10980xe同9100f比打機性能 都可以話10980xe貴咁多快得少少

HKEPC班癲佬真係會架...
但你知個邊癲到點,一出聲要搵窿捐個種

I mean 佢地人手要一部3900x↑先叫文書電腦/遊戲機

打飛機都好信

呢度都差唔多啦
起ma仲有個poweroff力戰群雄 單屌amd
我唔敢幫佢拖了 廢事比佢煩

(笑)

i don't think so

刁生幾時unblock悠二，想睇你哋對話

點睇方生個case

收皮啦打手,
3300X 有咩問題 :0)
大家都係4C8T 就一樣!?

原來仲以為你好有心機打咁長,
此PO 已完

啱 識砌一定係去飛馬砌

有3600唔用 慳個200用3300 ?
因為4000就出驚清唔切定粒野夾係3400G同3600之間太過尷尬難清到仆街先入LIST水人清??真係這個時候又不會講2020年啦 4C8T怎麼夠用

＊砌機我只支持DIY、T記、SE、邪都同中央田＊

炒價田好撚貴

喔SOR
非常抱歉,我數學0分

畀多400就 多2C6T,點解呢個時候又唔講4C8T已經過去式?

夠間法記炒一張卡貴成千但送上門先再講貴啦

利申: 膠爸 個華石144茫賣3皮真係嚇窒左

我叫人買2070s 法記3899
我fd落到場買左4199

咩牌子先

PG27UQ 3皮唔關零售商事
係香港華碩官方定價
唔好老屈

仲有30系卡就出
呢加係清倉期,最多真係只可以讚佢貼返地唔同其他鋪咁龜速減

無話炒茫
癡埋左好似講緊炒茫,SOR

我利申緊香港買野真係貴姐

咁將有限既 budget 擺係其他地方
eg 買張靚D display card 得唔得先??

我都唔會盲撐amd
贏就贏輸就輸

窮到要計到咁盡又真係無計既...
但窮到咁 張卡又唔慌勁得去邊既話,何必要屈就於死都要插張卡呢,何況4000就黎仲要APU好似仲勁D,插得卡就上埋3600啦 窮到連400都唔肯落粒U到,咁不如落返3400G 慳埋張卡好過

事主

新砌電腦FPS極低...

#1
諗唔到花名
•
2 年前
今個星期揾左法記砌機，落單4日後就收到貨，而且悠二巴打態度都好好，好肯解答問題，list如下
CPU Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700K
Motherboard Gigabyte GA-Z370N-WIFI
RAM ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
Display Card GIGABYTE GEFORCE® GTX 1080 G1 GAMING 8GB GDDR5X
HDD Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
SSD Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU AcBel i90M Power Series i90M-600 600W
Case Phanteks Enthoo Evolv ITX Window Mini-ITX
Cooler Cryorig H7 Single Tower CPU Cooler
Mon係XG2703

今日更新左最新既nvidia driver，開左Xcom 2同rise of tomb raider玩 , 但係2隻game o係開低效既設定下,都係只有20左右fps左。仲有咩方法可以補救?

PS:我仲記得鋪主係某個集中PO遠距離空宜屌9我共產黨想阻佢搵技嘉$之前,就係呢個疑似礦卡PO,WHY會講礦卡?2017~2018最大件事咪就係 燒顯示卡挖BITCOIN囉 未來x技都玩過 礦機full卡圖show 係fb...

Google Search :

Keyword : nvidia gpu 405 Mhz

利申粒u賣咗$750

咪又係1-click oc

好人好姐點會無啦啦405MHZ
礦卡呢D野根本任你UP既
你又話過 AMD RYZEN 3000 無RAM相容性問題 差在有無講埋絕對或絕無既字眼

但有巴咁樣
你唔出現都算,連間鋪都要搵佢做傳聲筒咁款
我對你既信任信用都開始起疑啦

....我無野講了

in 七喜人 we 7

七喜人死蛇留名

仲等緊七蛇過黎做場主,單拖好悶

msi msi msi

你信用係0 呀
死開d 喇悠二打手

Apr 3, 2018
Hi to all,
I am facing a problem with my Lenovo Y-700-15ISK Ideapad' s Nvidia GTX 960M 4 GB GPU!
A few days ago,the GPU started to stuck at 405 MHz core and 405 MHz memory clocks,or sometimes at 1176 MHz core and 2505 MHz memory clocks while idle!
While gaming the clocks change randomly which cause FPS drops!
I uninstalled the graphics drivers with DDU,and installed fresh and newest drivers ,but that didn't help!
I did a full antivirus scan with Bitdefender Total Security 2018,and it didn't find any malware!
I reinstalled the Win 10 x64 bit OS for two times,but the problem still persists!
I did a full hardware diagnostics scan via Lenovo's Solution Center,and the scan didn't show any hardware problem,every hardware part which was tested was OK!
The last thing I tried was resseting the BIOS settings,but and that didn't help me too!
What can I do to fix this issue?
Please help me! Thanks to all in advance! Best regards!

?個TIMING咁巧合踩正掘礦潮後期?
又咁岩係靚老伏既?
諗清楚先兜好WO

刁生unblock人未？

乜撚野logic 黎 :0)

Posted July 6, 2016 · Original Poster
So I just got my new graphics card a MSI 980 TI. So i run heaven benchmark and it displays that the graphics card is running at 405 MHZ???? isnt the base clock like 1000Mhz. So the Fps is really low when benchmarking. Now how do I set the base clock to normal? Please help me

事實丫 3400G 有APU 都係貴200,一樣RYZEN
相反3300X仲要無APU之餘 真係慳得幾多? 都係4C8T 我點解要選佢先...無誘因,無利好,提下INTEL就咁CHUR唔代表3300X就係好野wo

3400g 好東西

七喜人有連登?
我上次過去高登睇話唔過黎既唔通卜錯人?

比埋個200上3600好過啦

3400G Zen+來
3300x Zen2來

仲有有冇留意到Steam硬件調查 （只睇CPU物理核度度） 4c仲係大需要

agger
悠二都優惠全部都3600 起
唔推呢d 垃圾u

tldr
重點唔該，宜家應該搵邊間

3400G zen+
3300x zen2

頂 又畀個型號搞到記憶混亂
sor 咁3300x 我寧願推3600算

唔敢推,怕燈9死T記

咁你上面叫人砌10100 / 7700k 都4c8t來
按照你而家理解上10400先好

SOR 條友好執著個 400$ 死都要3300X
畀佢引導到我唔記得G系列既伏

就咁放低粒膠都應佢你都幾好耐性 有無興趣做護士或者幼教？

第一個新砌電腦FPS極低問題
我已經唔知起公開場合起連登講左幾多次.我第一次回覆個時.刁民丁係仲未Block我的.但我已經解釋得好清楚.不過未知咩原因刁民丁多次無視我既回覆.並且最後Block埋我.當每次刁民丁講到呢個問題.我都有回覆.唔理佢睇唔睇到.
樓主遇到既個個問題係NVIDIA早於好多好多年前已經發生緊既問題,到今時今日都仲未解決到.而網上同我自己搵到既方法係重刷VGA BIOS,當然一般人唔識的話,交返俾代理同原廠做RMA.
樓主遇到個個問題係GPU點行都係處於一個最低值黎行.呢個問題可以Google " nvidia 405 mhz " / " nvidia 135 mhz "
其實一google已經好多案例.到今時今日都未解決

不論咩GPU.係Deskop版定係mobile版GPU.咩年份GPU.咩代數GPU.都有機會出現.而且唔係低機率.如果刁民丁要講我係賣礦卡.咁係唔係姐係
10年前 GTX460已經係礦卡緊?

2.
關於水貨CPU個到.我都係一早已經解釋左.當時我係承認我係有賣水貨CPU(全行非常普遍).不過我都向全連登道左歉.因為我冇寫明清楚係行貨定水貨.呢個係處於AMD 2000系CPU既時代.AMD Ryzen 3000系開始已經冇再賣任何水貨.我都知道有好多人擔心水貨CPU既問題.如果有任何壞既問題.我係可以幫佢更換全新新一代CPU.例如2600壞左.我可以幫佢換粒全新3600.呢個冇問題.

3.
至於膠爸個個.詳細既事件唔起呢到講太多.可以起個Post睇返.我只講結論係.膠爸同佢朋友都係滿意最後既結果.而我都有承認左我係出現左QC問題.我都有道歉.至於你話曲線sell服務.如果有間公司要搞到咁大.咁柒既事件黎為左係sell.我諗間公司應該係痴左線.你妄想太多

4.
呢個係RAM出現問題.會換全新俾佢
至於.有好多人成日話我屈人運費.其實我冇起任何客人所俾既運費.賺到1蚊1毫.因為個個係完全我100%成本黎
同埋我只係保障返我公司利益黎講以下一段說話

幫你安排收機檢查
為保障雙方,收機前要先同客人確認一下
我地售後保養支援服務只限於硬件問題，而在保養期內的檢查並不需要收取檢查費
但如果涉及的問題不屬硬件問題及人為因素，需要向客人收取運輸費用。如檢測後發現是硬件問題將豁免所有運輸費用
運費費用來回每程100元，合共200元
如地址屬偏遠地區需額外收取每程100元，合共200元。連同收機費即合共400元
選購$80砌機服務的電腦如超過首30天，無論是否屬硬件問題亦必須收取運輸費用。

因為係有太多太多問題.同真實例子.係部電腦硬件上完全冇任何問題.最後係軟件既問題或者係當時客人既問題
我既保養檢查.只係包硬件.並唔係包純軟件問題.當然如果係硬件上所造成既軟件既問題.我都會處理返.
而如果真係硬件問題.我係會幫你換返全新.都會俾返新既包裝俾你.所以如果你真係壞左硬件.係一定會知.而唔會係偷側地換左硬件.再收你運費.因為盒同硬件係有同一組SN號碼.我換左你係會知的

七喜人幾時過嚟

關於第一點我想再補充.我唔係將個責任推卸俾NVIDIA

如果真係出現呢個問題.而係同我買.我當然都會換返全新.如果過太耐.就當然係交俾代理商做RMA

只係我想講返.並唔係礦卡.都唔係咩二手卡先會造成當時樓主遇到既情況

而呢個問題係真係全世界.不同GPU.不同版本.不同時代.不同年份都會大量出現既一個問題

10400伏U唔講

一直講緊AMD粒3300X係4C8T 你地A鏟亦都屌左77K3年
為左清貨我無意見,但我唔忍得你地呢個時候就唔記得+400就係3600既事實

二來唔好曲解我意思
向來我都係撐INTEL個邊 你地LIKE唔LIKE係你地主觀意見
搬STEAM硬件出黎又係你,我呢個PO無亦都無屌過AMD 打機點點點,最多PO條片提下I3屌R9 玩驚買張好卡好過

成個PO頭屌緊既係4C8T 你地鐘意玩人海戰術洗PO我無意見,但粒3300X始終係4C8T黎,話窮話乜都好,多400就6C12T,你地咁兜黎兜去就會改到當年狂屌I7 7700K既事實?唔會丫,只係用INTEL做例就瘋狂洗無用GA,我咪逐個覆3600比較好,係都要推3300X既咩心態?明既

3400G係我衰
講返3600啦

你個名

咪低能

T記都推你係咪有病？

呢個真係低九能

我買水貨幾乎一開二

駛鬼硬食佢d Xbox one , keyboard mouse

玩咗成年再放埋俾朋友成年都未壞

悠二話你唔回應佢喎

我應佢做乜
佢做生意,我食花生
望佢做得好姐

入黎就係睇刁民丁大戰悠二
但有人避戰

邊有咁易壞

冇左喜人

啲料貴腦場1成

有咩好戰
我無買佢野
佢又唔會畀到著數我
我又無咁好福氣受佢D野
何況鬥贏我又點?除非佢想要我地址滅我口/聲姐

3300X 就係追性價比 同budget 有限
$1000 VS $1450 係貴多45%, 少阿???

你真係為攻擊而攻擊, 學野又唔清唔楚

有無高登ACC
召喚下佢啦,我驚我有日瓜左
連登硬件台會無人黎

我支持刁民丁呀
400蚊儲多陣錢升上去最好

警世post

真

而家砌機6-7千蚊埋單是咪好難？
通常打少少機開中-中高quality就收貨

真係咁窮不如返多晚工先砌
一更炒散都番黎

i5/r5，60卡水平
兩年換一次機

想換CPU，應該而家買定等10月出11代？

留名食花生

早買早享受 差果幾舊水 有排你等

依家唔係砌機好時機
半年後cpu/gpu都出新一代

唔係，但你要用i5同中階display

就係見10月出新u，呢代好似變咗condom咁
諗緊到時牙膏廠唔知會唔會又轉pin

見到自己

OK 講3400G係我衰左,但我希望你怪我學錯野或學唔清不如怪下AMD命名ON9好過,同一期ZEN2 疊埋上一期ZEN+既出 真係尻得閒記咁多垃圾野咩

講返3600同3300X係點都係差左2C6T
我數學屎同我講百份比同玩9 人有乜分別
3600 CORE係多2粒 有無50%我唔知啦
THREAD+6 有無75%?我唔知啦

你既45%成本可以慳到咁,咁個2C6T就唔叫性價比?
BUGET唔夠係事實既,但我真心會比多少少好過

最後你既攻擊係指咩?我最多屌SALES,唔會屌人,但你覺得我屌緊你我幫你唔到

事主
第2個了

amd都會出zen3 nv又出30系列
依半年我覺得值得等

why 唔用得AMD
同埋而家中階display同幾年前比選擇少好多
幾年前900-1200 價位都好多唔錯中階卡

本身會畫圖剪片，冇得揀AMD
唯有等吓

傳緊11代年底出 忍到就忍

擺明係我太得閒,搵你夾計做宣傳啦

你即日來回兩次東涌咁小事，我個朋友又只係我伴郎咁唔重要

咁你幾時找埋d打手費俾我先？

你真係我打手先算啦

點請得起膠爸你呀

我隻5K mon 原來都就一年

但我成日覺得佢好易壞

屌佢老母
之前係度砌過
砌完之後玩乜尻game 一陣就藍mon重新開機
連普通既lol都玩唔撚到

Amd卡收左皮

我好易收買咋，只要每次幫襯你你都頂蓋

我就會幫你推滿一個連登post, 好抵用架

你之後有冇聯絡過我客服?

同埋大概幾時發生?

你講到成條list淨係cpu 可以畀多幾舊升級
樣樣野都加幾舊咪就係budget 問題囉

咩AMD卡
ATI？
幾年冇留意硬件新聞已經唔識

you are right,3600 is still highest c/p

A卡上年先復活
但都只係打到2070
等多半年就知a卡有冇得同n卡打

3600幾時減價

可以AMD嘅，我只係遺忘咗佢

而家啲display得果一兩款冇得揀
7k budget差不多了
因為CPU + display應該都用咗5k

剪片 Zen2呢代再唔係弱點來

聯絡咗 拎左3次上去
3次都話check 唔到有問題
但係我一返去用就藍mon

前幾日見到話10月出
不過本身冇追開
仲用緊5年前嘅i5（aka而家嘅i3）

amazon
Ryzen 5 3600 - US$199.99 > US$159.99 ( Save US$40.00 )
Ryzen 5 3600X - US$249.99 > US$199.99 ( Save US$50.00 )
Ryzen 7 3700X - US$329.99 > US$259.99 ( Save US$70.00 )
Ryzen 7 3800X - US$399.99 > US$309.99 ( Save US$90.00 )
Ryzen 9 3900X - US$499.99 > US$399.99 ( Save US$100.00 )
Ryzen 9 3950X - US$749.99 > US$689.99 ( Save US$60.00 )

我明白.有冇話大概幾耐之前

美馬

我見Adobe好似未有支援AMD hardware acceleration

gpu acceleration?

係我要求之中得RAM 機箱 同散熱可以
其他真係...難CUT D既

n卡成日有啲9唔搭8 driver問題
我以前砌落啲機全部都係用a 卡
對上個張已經係6850成十年前
所以而家出邊發生乜事我都係唔清唔楚

2年前

係，佢暫時淨係support n卡個CUDA

而家新出既a卡都有driver問題
A卡傳統

唔係話3300x個唔知乜嘢運算快啲咩

Cpu剪片好貴
Gpu 就算啦

Lm

beta testing

我上面講緊amd cpu
amd gpu仲未追到nv

GAMING用途 你6C12T 點都撐得多一兩年既
4C8T...真係同我條I3 9100F ...雖則話粒I3係4C4T
但你望返 搞到FPS暴跌差幾十張甚至有驚係得返個位數咁買黎有咩意思

笑4C8T係笑Intel咁多年嚟去到消費級旗艦型號都係4C8T
而家IA核戰有錢就緊係唔會咁砌
冇錢要砌中低階嘅咪繼續4C8T
畀多幾百蚊冇錯係呀可以升多級
但係筆值就係得咁多咁點樣憑空變粒3600畀你..

係嘅,多幾舊水多幾核再多幾舊水再多幾核

一直覺得AMD就係差咁啲咁
留意吓先

我當年想砌2700X, 加加吓砌咗部TR

$這種東西擠一擠就有了.JPG

CPU己經正常返了
Google Pugets System 有review

400再渣上水就成千啦

個電話又出錯字

另外仲有一點既係
被競爭對手飛馬電腦隔空開facebook屌壓價搶生意(事件來龍去脈係 msi b360 mortar),最後該鋪主選擇以自爆攬炒方式3c砌機界有來貨暗價賺佣作籌碼反擊飛馬壓到大家都無肉食,迫使其他營運者及招引一大批既得利益者圍攻飛馬

呢個基本上.我要講既已經起我Facebook既文章講左
1.
我基本上係一直以黎都係被攻擊個個
2.
係我對手先打破行規以暗盤價.仲要1蚊都唔賺我先同代理投訴.我文章中提及
另外我都俾人投訴過無數次定價太平，我都係升返價，之後但出面好多店鋪都一樣會繼續去降價，常見既事情今次俾人擺上台，係為左咩？造勢？我唔知，
即係一個loop黎，只要大家唔掂住暗盤價之後一蚊都唔賺，升返上去之後繼續鬥係常見既事。

其實係一件常見既事.甚至我對手遇到既情況我自己都見過.但咁又點.太常見既野.投訴黎都冇用
另外.我文章中都再有提及
Delta Dealer Price : 450
我自己就賣緊529，都一直係呢個定價冇變過，我自己咁耐以黎我都未試過將一件產品以入貨價賣出去。
咁有人教我一個道理，我原封不動將佢教我既野，一隻字冇少咁俾大家睇。
我地一毫都無得賺既話，又邊度有人幫你砌機，幫你維修呢係咪？
咁就成個DIY市場就變左一潭死水架啦。
我既理解係唔想做爛市，然而但佢自己好多產品以入貨價或者入貨價加幾蚊咁賣緊
另外Delta賣450我都印象中,都已經成幾個月,我俾人挑釁左幾個月,我都好大壓力既，不過我當然咁耐以黎我都冇出聲咁解，我都廢時向代理商講呢個問題，因為呢行真係太常見，講到口都臭。

就算呢樣野.唔好話香港.連外國大型網購公司都會出現.而且係正當做法.只要唔係過度做爛市或者善堂形式去賣

悠二覆完樓主又唔覆

唔識砌間間都係黑店

T記嚟講都係垃撚圾
又係唔撚試機就送出街

我唔係傲嬌丫搵佢做乜
講左好多次唔會幫襯佢,D FD問去唔去都勸佢地唔好去
何況無功不受祿
我一直都係花生友黎
根本無乜好傾

#1反正都係過去擺係度既事實黎
除非佢想滅我聲既姐

又曲讚飛馬肯裝試用版WIN10你走先我幫頂!

如果我只係砌i7同2060係咪可以唔洗等

屌 上年我都係法奧砌過部
部機拎到返黎就有問題

又dadadada聲 又湯雞電音聲
又黑mon loading
啲聲又斷斷續續lag機咁 又lag機

抬到上去 佢地又話test左成晚 都無我以上情況

最尾求鳩其咁幫我換隻ssd就算，換完果日我拎返屋企試又係咁
我屌

到最後係硬件post問巴打先解決到問題

30卡

原來咁多隱形苦主

睇主機板/顯示卡呢類硬件會揀Hardware Unboxed有哂comparison，唔會到喉唔到肺
冠軍有佢長處嘅，某啲片資訊量都幾高幾有營養，但玩開嘅應該都會知道
不過最近好多都係純業配片

我補返我篇文章先

減肥成功 拍片無力

一來法奧啲list伏到喊
二來服務其實唔掂

法x啲list算9數

成日都覺得砌機鋪係水尻人
有個識IT既朋友真係好重要

講起伏LIST
我2018年底PO過台灣人爆料技X有回佣機制去確保D貨走得快好世界,戴定頭盔先,台灣人就咁講,香港會唔會跟呢我唔知都唔肯定啦

個機制就講到明係技X D貨會隨時間減低件產品既標價等下線更加落力咁清

然後PO出黎呢度,係無人敢回應
間鋪回唔回我就唔想知啦

落3C都係
我單人去明明毒到殺死人既撚樣款都實有隻SALES好熱情咁

但我拉多個正常人去
屌啦媽 無人會擋你路 睇耐D少話有無野幫手

我諗依家得飛馬係blacklist 左
詳情睇硬件台班苦主
正價賣水貨window
用小米幫班客送中

回應串過馬撚

一個PO還一個PO 呢度規距黎
飛馬仆街 唔代表呢間唔仆街架媽係咪先

唔識砌又問 sale 自然會食屎
就算出到去3c 問價 無貨佢哋都係會sell其他垃圾
問連登仔出list 最多都係比連登仔伏
間間啲特價list都係散貨用 有咩好嘈

丁蛇我想換粒u for 3d render 有冇推薦

清8200pro

3990x

卿卿 你玩GBF 洗乜諗砌腦
買IPHONE夠啦

利申 我唔識電腦架,前面先比人屌我3400G

媽的都說用來3d render

唔識3D

AS POWEROFF AS WE TRUST

嘩屌 原來上左熱門

你係咁推

岩岩先知渣

最後咩問題

支持樓主
砌過多甩漏，體驗極差

個機蓋掩唔埋，大力出奇蹟都未講

我都唔知...
最尾update 左bios + chipset

自己上網做晒research 睇下片/評測

心中有條list/拎住條list 先好落腦場睇

依家戰況激烈

有講啦
對唔住我寫太多野
我驚膠爸又屌我

2手古董

純提水PO 完全無開戰

悠二成日冇野做上連登架
等陣佢又沖出黎7
飛馬水貨
呢間又水
根本網店都係偷雞用水貨唔理黃藍

不直有限 淨係求用到 唔求啲spec 好𠹌勁 想了解下

唔好 唔好丫 千奇咪丫

自己整條list 好過喇

不了

堅呢。。。？

垃圾黎

不直有限都唔好買呢D垃圾
成部淘寶料2手古董料 分分鐘賺你2千蚊

真一定係洋垃圾
清死貨

唔明，3300x咩問題？amd唔掂咩？早幾年個個推薦amd㗎

用緊部dell 部9010 閪機 突然一日更新完windows 0x000000f 然後就死𠹌佐機 開唔返

咁人地有回應你就睇唔到姐

熱
其他冇問題

driver bios 問題 裝 windows 係咁

呃你做乜鳩 你唔信既上黎問托柒

好似講Sales 串人 唔好砌3300x

淨係睇個機箱都知伏

買完

咪答左你

唔超 咪無野
你想超頻邊粒U 都要自己換走個原廠架喇

33X 得4C8T賣999$
+400$ 就3600 6C12T

仲有4000系AMD就出
呢粒3300X 完全唔值1000$找一蚊既價值

欣賞你咁勇敢

THX

今晚收機 希望我好彩啲

留名藍mon

收完機，記得上水

4000系 得有GPU版 有消息
咁1000內 邊粒好砌
唔玩超頻既 買3100 ok 其實

中硬伏

玩超頻更應該買3100

睇需要啦 好多野要計
總預算 需求 用途

留名等睇悠二伏list gif

法記主要係服務差 有事上黎屌兩句有人跟
馬記係又黑又差 仲要屌番個客轉頭

認真買ps5算啦 電腦有部夠睇下片 文書下就算

香港x端得唔得

其他唔講 不過你話就算冇買window都要幫你裝番個試用版又真係唔應該係咁喎
你去正都中田買都唔會幫你咁做啦

我就兩間都唔會幫襯

一PO還一PO啦

唔知 近年少左人屌
可能又係被滅聲了

但Gaming 黎講 好似3300X 好少少

呢個我覺得飛馬走得太前
裝唔裝WN係一回事
裝唔到WIN 而部機買返黎係舊磚黎
仲要PAY左80$砌機服務 而CS大返你轉頭話你問題的話 麻煩豆多百零蚊運費,O唔OK你諗啦

個位樓主點睇都知係唔熟AMD
而且間鋪疑似拋到佢差D想入埋正版WINDOW
借問聲 80$送上門 包免費檢查...
唉 我一早知係一個笑話黎

老話: $夠就3600
唔急就等4000/ 11代INTEL
急就無辦法

On9 2年前仲1080，抵死

唔1080
用咩

七喜人 時隔多年 終於平反

走得太前,已經唔見左....唯有接佢遺志

7喜人d list仲伏喎
仲要被人踢爆抄人d過時list

以後都係比多少少錢買廠機算

想砌機咪自己做多D功課 自己買料自己砌
怕麻煩真係廠機算

幫定自己部機集定氣先

想做下功課但唔知有咩係信得過

其他都認同嘅 只係執著如果冇買到window咁樣店家正常嚟講唔應該幫你裝個試用版啫
裝係人情 唔裝係道理囉 因為 你都只係買零件再加組裝服務 正常過到bios 佢果part咪即係完成左

Btw 我之前係佢間HK terminal買左部電腦 到而家都尚算冇病冇痛 係咪即係 佢另外開咗間新公司之後變咗做奸商？
冇追開po

咁最後想撰網店砌機去邊間

就算買行貨都要睇運氣
有fd試過買完唔夠1個月粒u就打柴

我由零開始上連登睇post學野 再上唔同YouTube 網站學野 再去網店汁list睇價錢 都用左十幾個鐘
依家整完部機都唔係好滿意
連埋windows都駛左7000
但其實廠機送上門都係講緊9999包mon 同keyboard（我2樣都有需要）
如果一早見到廠機個廣告
我就會買左廠機

成日以為自己砌差好遠
但計埋promo 同信用卡績分 真係差得個十幾%（我接受到）
同埋廠機又有qc同售後 慳返好多時間

做足功課+幫襯3C 應該冇得輸?

點解唔係好滿意

下次都係會厰機，起碼有qc測試過相容性，同埋有事一個電話打過去就有人上門幫你跟

仆街燈自己都有
依家等嘅時間好漫長，心情好複雜

又係網店？

Exactly 法X

祝你好運，我之前都係，正常用幾個月後就開始黎料

廠機咩牌子好見好多都廢廢地

相容性又係可以做功課搞清楚
不過真係要D耐性
我而家部機自己砌 開心使用中

巴打遇到咩問題

上一部T記都係開心使用5年，見連登咁多人推法奧先試，點知正常用幾個月就成日bsod

A卡?

AMD CPU+Rtx

祝你好運，有機會聽日先送到，之前有巴開post先即日送到

Rog

之前仲諗住法奧搞
咁依加有冇邊間推薦

真開心中
係張5700xt有driver問題

都係個三間大鋪架啦，中央田，正都，珍寶(之前慶祝國慶)

自己

似係被炒
當年佢本人自稱和平分手
但走左之後間T記就開始少左比人屌

好彩我無買5700xt如果唔係而家更加電腦大爆炸

快D試啦

downloading window,再唔得就拿過去搵A sir了

好

點解唔賣左佢換n卡

唔知
信仰

3C係指中央田邪都？

comdex
centralfield
capital

comdex

Why?
More

成個po都係打手
有問題又唔講清楚

有FD瀨過野 份人唔閪超級易話為個款
改LIST改到 12水壓97K
機箱仲要細到仆街
改埋板我真係幫個FD出頭去鋪頭吵都有份

暑假到 見有餐開

你唔同佢一齊去
120壓97k

佢無約我...自己渣我張LIST就去左....
知道既時候已經係一星期後既事

正常依個POST應該負評多過正
你睇下飛馬POST長期有人推返上嚟就知
正常邊到咁得閒先

最後點解決

飛馬不了

照用.....
聽佢講 有時開開下會超吵然後噗一聲熄機
你叫我點敢係PO頭留3C 呢個名

係
我仲諗住比人瘋狂圍毆
結果竟然只係畀人屌3300X 仲要有人幫返我轉頭 好感動

部新電腦到啦,正常運作
希望黎緊都健健康康啦

唔想睇仔既去睇二斤自制

不過係大陸人

砌機出左事,你要拎去代理度
等返1個月左右.高登時係成班人叫新手去買廠機DELL
貴1K,2K 有3,4年專人維修...
廠機係衰在要加RAM

望梗緊望你無事啦
INTEL大比率安全d
AMD就...唉你加油

記得燒下aida furkmark個d

3600 希望生生性性

P95
Rumramtests pro
3D mark

轉左睇風大啦 (唔開聲系)

無事就他朝哪隻遊戲上互片或互屌 快d做test啦

AMD 兼容性真係差啲
不過真係平
應該話 唔可以用intel個套去諗amd

無可否認
絕對係

飛馬不了 完

我由inte z97平台換去amd ryzen 3代 x570平台
連windows都冇重裝 冇清driver
未遇到有兼容性問題

CPU 溫度高 似風扇唔夠力
機箱比想像中大 （呢個自己柒 唔認真睇）

有無諗過係你自己做唔夠功課

咁當初買個好D既cpu HS咪得

Amazon

未去到藍屏嘅
原來用taskmgr睇唔到cpu freq要用Ryzen master 咁

如果新手由頭學 真係太曬時間
有能力不如用錢解決算
最慘自學既野都好多時係一知半解

睇到呀
不過taskmgr 變左固定freq

A CPU+N GPU

明顯係做唔夠功課啦
但邊有咁多時間心機去學
都係想放工打下機 唔係想學砌機

壞件,你無後備件就試唔到
RAM,顯示卡都仲試到,同一問題火牛,CPU都可以關事

啲人好撚on9 就咁睇核數
唔睇配合度
用格數黎打飛機

我之前砌到用咗一個月時間狂睇 因為科技真係日日唔同

我係講做足功課+3c
人地叫你120水壓97K都接受 叫做足功課咩

真

A卡 不了

我fd 問題,我認

全個amd圈子都被牽連了

咁t記好唔好 有時買零件法x平少少 我都會去佢度買

真係要刮既只有一單唔知邊個討論區見到
有個人屌9t記 話個猫扇定唔知乜扇無am4扣具 有提醒原po話轉水冷
但睇comment都幾一致覺得係樓主問題多

想砌部可以好順行BOT
張LIST應該邊度搵

其實屌邊間都係咁架啦
你唔學識砌機呢樣野 (除非身邊有朋友識）
錢就係比人賺 比人水
有咩好屌

我自己十年冇砌機岩岩砌番部比自己
都覺得呢啲網上鋪砌埋送埋貨屋企唔撚使煩
人大左就唔想搞咁多野 哂時間 有時間做其他野好過
開到機 睇個av 打個飛機算啦

一句講哂搵呢啲網上店砌完都要自己check 下架啦
你唔check 樣樣經人手 中伏又屌
list 你覺得佢地suggest 有問題
咪上黎入post 問
屌乜撚

未惡墮前的悠二

點睇方生個case
同頭po 買件俾埋80$話到明樓主問題就要比多舊水

我唔撚知乜case 啦
兩邊都唔幫
你選擇幫親人
唔岩or 覺得水你 你咪上黎問囉
最好架啦 咁多巴打又答你
飛馬又好 法澳又好
我覺得好過腦場個啲list 囉講真

我經驗覺得

有咩software, 可以test
我都唔係好熟電腦

兩位新鮮滾熱辣都係無人理咁制,開完呢個po先多左人理丫方生wo

po頭個位 最後連機都唔知收返未

@不了@
同我呢兩個夠啦

民丁哥出手了

P95
Rumramtests pro
3D mark
aida furkmark

收到

a12x25法奧賣$245
之前買淨係買一把風扇等佢送貨，幾撚爽

樓主熟唔熟電競notebook？
有無咩推介？

aida64 係試cpu
furkmark 係卡

講真 你話覺得腦場好啲
我覺得好啲都係因為有間鋪係度者
唔覺得佢啲list 有幾好
前提你自己唔research 又唔上黎問
中撚左伏又屌
邊撚個都唔幫 你買樣野幾千銀唔撚research 怪得邊個

咁正

收到

老老豆豆你地得閒翻POST舊料+又有新CASE
見到都驚
搞到我自己最後試下落手落腳砌又真係唔難 係幾好玩

無丫
因為6月底就到
7月又一堆抽卡活動
諗住救下蒼生積返d人品
幫到就幫啦

我唔識電腦等你做新生悠二

望見自己一手一腳砌出嚟

唔熟sor
做software $又多到洗唔哂 就mac

岩

好事黎

按你既理論 intel應該唔使追求核心數了 保持4c8t算 而且12代大小核設計明顯在追求多核

膠水u

咁都幾好

你同返個o個人講
我立場永遠都係企係用家個邊講成本效益 屌9sales 而已

又大又熱又重

我個人覺得睇需求 睇軟件配合度
事實上youtube 大把影片講3300x fps 高過3600
唔係話比多少少就差咁多
水果機屌打an 機咪又係雙核

lm

現在=3300x
future proof=3600
加多幾百夠頂多幾年
水果機同an 機差太多 架構/系統完全唔同冇得比

電競notebook只係gimmick

仲有我一直都係唔like拼裝u 相信你記得 但呢個係題外話完全唔關呢度講3300X既事

po頭 開波講到中間幾乎大戰3300x vs 3600咁款,我都係企硬推6c12t個邊
希望你唔好搞錯 我呢個po 由頭到尾係屌sales 同一D鋪頭野唔係I A黑互屌既PO 如果你因為我立場偏INTEL....我諗你真係質疑錯人同埋我希望你唔好成日形住我係屌A,查實我真係由頭到尾無屌A,唔好比人引左去第度啦

AMD 4000 係NB個度好似雷聲大雨聲小?
淨係見個台仔FD屌過一次,無追開

Furmark 燒緊卡
係唔係5-10分鐘就夠

最好30
有沒劇烈既波浪?

冇呀 岩岩十分鐘就停左tim
條線好平穩，洗唔洗再黎多次

係咪半年後先砌機好啲？

咁試CPU啦

最好啦 呢排真係唔出聲
睇見一堆 係咁水人3300X
忍唔到先出呢個PO

睇埋RAM MHZ行幾多
有無開PBO CPU V數幾多
再深奧我幫唔到,AMD我無深究太多

冇開呀
我燒緊cpu，平穩嘅我就唔深究去再試啦
Thank you 巴打

最後提埋你 唔好DOWN 魯大師 ,EPIC GAME

咪係 你真係有心砌嘅點會唔狂爬文 砌機真係唔難 執線就好難 但依家啲case啲收線位都多咗好多啦 我之砌啲線收得唔係咁好都唔覺眼

其實我覺得就算我識砌 十年冇砌機比自己用mac 機
期間都係幫朋友砌
覺得比錢人搞執線同唔撚使煩咁個制送上門仲好
岩咁依期我想砌部機手痕打下機
搞咁耐不如人地搞算 有時間不如做下gym 溝下女好過

信我講依家啲case真係好方便 好易砌

我覺得搞機箱同做緊GYM差唔多
溝女就sor了

睇左陣好貴下

係好易 你真係砌用matx仲易
嗱 屌還屌 我就覺得法奧又好 飛馬乜都好
可以直接落單 送上門
80蚊算係咁
淨係運費 講重真係差唔多
如果你又要售後 覺得比80蚊 可以乜都人地support 你
咁真係冇野好講 當然 真係佢學問題就除外啦
但我見啲人講裝windows.......都懶
真係冇野好講

Furmak + aida64 fpu
一齊燒30min - 1h

執線好有滿足感

售後幾好

唔係裝window都懶
頭po個case係自己裝window 裝唔到 打去求救話部機有問題 但間野話可能係樓主問題 咁證實到係樓主問題就要額外收附加運費wo你話俾80唔包售後我認同丫,但係佢標明既係30日內有問題會免費處理

方生個case係癲到比80蚊砌左半年出問題 豆返去搞 都搞唔掂咁我落3c砌 起ma知要換乜搞乜唔係吊吊fing 話check唔到有事你自己紋返乾淨唔關我事既態度囉

過於操勞啦

我呢個po頭已經留左手無明講方生個case啦

用p95 small + furmak 仲好

乜都唔識又要cs一定係買廠機

無買window條友點睇都識砌囉

本身想買廠機，但係佢硬件台啲人係咁叫我喺網上買悠二組合，依家睇到呢個post諗緊啲人係咪打手。

咩 如果你話第一單野 一般鋪頭都係咁 唔係幫邊邊 你落腦場都係懶鳩你度 一係你上黎問 一係去epc 問
裝唔到windows 其實我就覺得唔應該問鋪
你又唔係同人買oem 關乜人地事
人地只係負責硬件個part 軟件自己搞啦
你真係要搞 咁不如買公司機 錢比埋軟硬support
當然 你話有啲好人同你搞
咁都係幫你人情 唔幫你道理者

第二單擺埋有鋪位同網店分別
咁網店因冇租金咁 食水係少啲
但砌list 我覺得網店老實過黃金個班友
都係個句 自己砌list
人地砌完自己check 一次

連登仔買嘢之前係唔會有cs呢個概念㗎

打手

屌部機砌左唔夠3個月成鳩日hand機

係fa砌 用途只有上網同打機

要去asus專門店買好d?

佢哋話咩如果搵網店都一樣有服務，原來係啲咁嘅服務

可以啊

hp Dell Asus msi Lenovo都差唔多
前排hp omen spec幾好睇

啲人問點解asus 同水果機咁貴
啲人淨係識睇牌面
其實support 同售後已經兩回事
不過香港人。。。
明既

推

咁姐係呢單翻版...比完$砌原來其他光鮮企理口號全部都係流野

深水埗 City computer黑店 5年保養定5年呃錢？自己諗啦

如果3C有你講既咁既服務態度,我諗日日好似個間高登鋪咁比人狂爆玻璃都唔掂

第2單唔係好明你講地鋪做咩
硬要講既話人地地鋪買部野虧左乜 拎張單係保養期內去返間鋪就真係做TEST,TEST到就算好似網店咁唔會幫你RMA起MA知咩事會話你知

而且無鋪面係無SALES慳租問題,咁樣同佢間鋪入面有無人做砌機做售後...我真係諗唔到有咩關聯 明明CUT左SALES D野仲可以媲美鋪面既,仲要售後差過屎咁...原來係推3C既巴

我後面亂黎

玩售後 DELL HP APPLE

技嘉同覆得慢果part真係好大感受

搵過悠二砌三部
咁多年買過咁多部電腦第一次部機完全著唔到
底板 display 火牛跟住壞

悠二執線我自己覺得幾好
不過售後同技嘉list就
特別係技嘉
送比我就可能會用下既

仲有兩部機係技嘉野
唔知幾時又會收皮

佢開鋪好似3年到。。。姐係已經1年1部咁幫襯。。。連登真係好多隱形富豪

我係香港終端砌左兩部
香港終端唔係佢架咩

法奧都砌左一部
仲買多左條hdmi線同個mon
唔知我唔識插定條線壞
用買果條線直頭黑mon
依家條線仲放撚咗係到封塵

技嘉底板衰咩？岩岩砌左塊

你可以當係同門師兄弟
但絕對唔係同一間/集團 係直接競爭對手

Pin你推介邊間

T.記好似17年先同佢分手

80$既服務就係hea鳩你居多架啦

我怕連燈效應
好驚燈9死t記同d鋪面

用料靚 但bios

T記就好似真係賺太盡啦，我見d件貴過其他店好多因為我本身都想繼續買翻T記，就係因為價錢差太遠先試faroll

呢個真係無法辯駁

香港終端

中田老閪都好過邪都啦屌 中田理論上係咁多最平
至少態度好過邪都條肥閪 依家減左肥嘅黑撚

真係要砌既 我建議花多少少時間研究下會好d
起ma知你自己要d乜，需要d乜同應付到幾多
我講既當然都唔好盡信啦
無乜基本除錯能力同相關認知查實真係比d鋪禁
所以。。。

黑撚

技嘉 n卡有冇問題

技嘉係衰在聯強代理
你google下都搵到好多歷史
不過悠二claim經佢買唔同
我自己角度係避得就避
反正咁多間廠
真係避唔開既就經悠二買

因為2060係法X最平,所以揀左技嘉
我舊機970都用左5年先打柴

平個一百幾十但個保養估估下
比我就買msi
電子野撞手神
有保好好多

呢個真 後悔
巴打你指經悠二買,係保養會跟得好啲定點?

好似佢同giga個邊熟可以易啲換新？
利申唔清楚 但見有人講聯強佢都會話經佢買唔洗擔心

明白,因為我今日收到新機
係法X砌, 希望唔需要用到呢啲保養

又唔洗擔心既 幫襯悠二有大絕上黎開post
開完好快有人聯絡你點補鑊

做足功課要睇好多YouTube review 再拎條list去reddit 再問人先得？

唔駛呀
我自己條list都冇問過人

早幾星期砌左一部先中完伏每日開機要開幾次先入到window，試過入完window之後五分鐘內輕機要重開我以為裝錯window定window10問題，上網搵過晒啲方法點整，結果買左果兩星期每日就係不斷重裝window同上網搵點搞佢唔係用唔到，係要每日開幾次機，捱過頭五分鐘就正常用到最後頂唔順搵佢地收機檢，到宜家都未話返比我聽咩問題同比返部機我

同意.
全部都化大黎講
藍mon好多都係driver問題黎架啦.
硬件既話就真係睇你手神.. 好彩既話你咪用到啲野唔support先要換
唔好彩既.. 一日都可以壞架啦. 同你去買燈膽一鳩樣..
砌得部機好唔好就主觀既. 利申我都有搵過T記,法記砌過. T記部機用咗年半. 法記部機用宜家但一年前有硬件問題要收機整. 等咗一個星期都算係咁.. 不過宜家自己砌.

世間試太多柒頭連software 定 hardware 問題都唔識分
而賣硬件鋪頭唔知幾時又包埋 software 問題

要包生仔㗎

maybe powersupply

要包全家架

可能因為你本身真係識好多同知自己想要咩
我呢啲半途出家仲未明繪圖workstation 用GTX 同Quadro 係咪有咁大分別

應該唔係，我試過一開機就入bios然後擺佢一個鐘都冇事
我係load入window果下就冇晒畫面，風扇燈仔仲着，之後reboot就會入返桌面，捱過五分鐘就可以打機

馬飛又唔得法奧又唔得

自己學自己砌啦 呢到有問有禮貌都一定有人答

走線好麻煩

用少d 線囉 全模牛唔落sata 線有幾多條線

千其唔好去法奧 小弟四月份係佢地度落單 起初佢話張list 齊貨 ， 過幾日之後又話缺東缺西 , fine , 最勁既係 ， 送貨果日 ， 佢話佢員工報錯價 ， 要我俾多300-400蚊 。 我都o撚左 ， 自己員工既錯 點解要消費者付責任？ 服務態度惡劣到不知所謂 。最後搞到over budget 左成千銀 ，俾我揀多次 我寧願自己買料 自己搞

sor 係 法0先岩 希望唔好對號入座

好簡單架咋..

用用下定格？ 會唔會係隻SSD

大鋪3c都可以幫你裝埋，可以對比價錢先決定

正確答案係 連登問List 再自己格價買件 自己落手砌或SE砌 但都會有機冇件會叫你轉 唔好1條List就搞掂每件硬件 諗多諗有冇後備方案

飛馬出邊有Post 自己參考 法奧就多小問題 買件落訂先話你知冇貨要等 當初都好多苦主等到2046
我都係其一 要左改右改 我仲要係純買件自己砌 如果要砌埋就...

終端唔知等其他人答

唔識又懶就會跌錢是常識 btw 直接開名咪得

珍寶中田呢，珍寶好似大鋪最平

空間問題
屋企無空間砌
家中廢老雜物太多
已經到左精神病級收集雜物
隨手拎起件食品都過期一年以上
掉極都仲有
有D仲過期10年以上

jumbo賣水貨/慶祝回歸

無去格
因為個時純粹想睇下大約價錢
同埋等B550板
可以既話想等埋Ryzen 4000系列同RTX 3060
不過未必等到

我請教過人，佢第一個懷疑都係SSD，果時係度諗如果係SSD問題廢事搞人當捐左比黃店算，我自己又趕住用，去左買張M.2 SSD插，結果都係咁
個畫面類似出面位巴打load 唔到入window咁，不過我就一時時入到去，我又冇ram卡係手試唔到，所以拎返比佢地搞
結果錢又比多，機又宜家都用唔到
其實自己收機第一日發現問題就應該比返佢地，比佢果句只係檢查硬件問題嚇左下，驚比佢收走部機之後話呢樣問題果樣問題任佢劏

多謝

其實係 唔講以為差好多錢
果$300 食一餐無左
但要用廢U用幾年
每人$0.5 都唔洗
都唔明d人諗乜

我都冇問過人

好快出啦應該，等多一兩個月就有，不過建議唔好要第一水

T記年代幫襯過悠二、雖然我只係搵過唔同鋪頭砌過大約4-5部機。靜係試過悠二先會執番好d線。不過當年係佢鋪頭見佢同佢d fd都會mon post 做打手
果幾位可能而家都起到Anyway, 會再幫襯

飛馬係唔會插sata線

其實有心比較都知悠二d料貴過出去鋪

砌5000 既機 最少貴出面 $350 到

呢$350 夠你upgrade 粒U

計埋運費應該冇$350

岩法奧搵鬼去買

我就成套底板ram火牛cpu display 搬上去試俾佢睇點壞 叫佢解決

送你中Yeah

OK WO 砌完係舊磚 仲要再畀$搞差在未屌客嗎

80砌舊磚 唔包開到機

樓主係七喜人

一PO還一PO啦
唔好比人印象又SPIN
呢間SPIN極都SPIN左兩年
馬哥柒左唔代表呢間唔柒架

幫手去高登呼喚佢黎啦 呢個TIMING得我一個 有D辛苦
你有眼睇我一唔係度個D 熟悉ID就開始出哂黎又瀨飛馬又軟件問題又買家問題係咁遊啦

睇返原來連一句聲無出過

兩間都咁柒

推人去比個人資料間會送中既公司
居心叵測

因為佢幫飛馬打工

大家心照喇
仲信唔信佢講野大家自行決定

#477我BAN左睇唔到...連登真係好搞笑 FULL BAN個對象佢都睇到PO既
講過好多次我普通人黎渣
佢地出親事好鐘意SPIN走去第度,我就叫做遊花園,總之千錯萬錯佢地唔會錯

我尋日見D 熟悉既ID全部唔出聲就估到都係等今日淡D先黎
我一個同公關抽渣
屈我係邊個邊個 永遠都係想淡化佢間鋪D衰野姐

我係記得有條撚屌係幫飛馬打工 不停踩其他舖仲抽人水 自己間嘢其身不正送人中就從來冇澄清過一直龜縮

都唔明點解咁多人話你飛馬打手咁你反油耳就一定架啦
網店黎黎去去都係嗰幾間 咁都係得翻t記同飛馬姐

縮頭烏龜
呢到唔歡迎你

又唔好咁 呢啲花生post 幾好睇

你條撚屌都幾好笑 講明block撚咗你都仲要回 同上微博屌trump有咩分別

因為佢在明我在暗嘛
我都幾懷疑七喜人阻到佢做生意比佢滅左口(滅口係難聽D,大不了講咪畀左$叫收聲)

之前真係癡撚線到叫個癲佬POWEROFF黎係咁個個PO洗我叫我同佢和好,呢家就變左凌風巴,屌你查實同 國安局上門叫飲茶有咩分別

但問題係...我真係花生友黎

隱左形既無回啊
我回緊人E字頭

好簡單一樣野
法奧每次出事都好快有人跟進返
飛馬呢間野出屌米做公司機
由頭到尾都無出黎道歉
仲好撚串咁同人講你知閪我部機用黎做乜咩
大佬啊你自爆自己用黎做公司機
真係鄧係佢買左野既手足慘

我回緊俾你block咗嗰個

仲回 我係你就算啦 咁撚好氣留翻黎屌黑警啦
佢睇唔撚到啊

油耳又好 飛馬又好 兩間都唔會再推fd去成套砌 太多濕鳩嘢 散熱器呢單嘢 咁都做得出 真係

咁你地繼續做牆內既菲菜

poweroff我都block咗
cctoy啲撚屌黎 煩撚過西
屌你反你嗰啲根本就cctoy撚屌黎玩開二分法
反油耳=飛馬打手係咪?

邊撚個喺牆內分清楚

都講明block咗仲喺度同空氣講野發晦氣

I M SORRY

買嘢自己砌ok

自己砌算撚數 自己出去搵件仲平

緊係買完自己砌啦

買機箱好重

法x買料ok

見七喜人無感覺就開始飛馬

我諗左好耐 我放左餌話我T記打手 究竟幾時出現T記人物既名字

平就買
唔驚水行都OK

咁單買機箱送貨 囉

法x唔係只賣行咩

明明#2咁多正皮仲以為幫你平反咗
原來仲有怨婦咬住你唔放

睇PO頭
一馬哥都瀨過野

有無聽書架 唔係話反油耳 但油耳個回應真係睇到我眼都突撚咗

算啦
佢地當我競爭對手/敵人都無計
我只係個開PC/電話回文既垃圾黎
WFC

不是甚麼好東西

我而家冇野係水貨

唔信你可以走上黎我公司.睇下我公司所有出貨區既電腦.邊一件唔係有香港代理貼紙

有人建議過我賣水貨唔係問題.標明

不過我煩都廢時煩.我而家只係純賣行

佢只係拎住我當年個個Point.之後講到而家

砌機我只支持DIY、T記、SE、邪都同中央田

T記姐係邊間 諗緊搵邊間砌好 SE 好似冇正都/中央田咁出名？

自己砌啦

自己買料去邊度會平啲

3c 個啲

飛馬直頭出咗機先話比水貨人逼人硬食

誠信既野，有一次，就會永不錄用，我原本都想搵你砌（岩岩仲係砌機post問野打算搵悠二砌），一睇到呢個post +咁多正評，即刻，好彩睇到呢個post

終端，近年無哂垃圾野，fb又見佢哋做野爽手好多先咁上返榜

Se類似旺電，完全無野發生過咁，我買過件only
另兩間邪都就有fd砌過，之後出事豆返去真係比到原因佢，我覺得除左漏屎問題，真係算3c清泉，除左個林仔

中田就好過另一間3c咁

唔熟就做定功課先，佢哋sales 始終要搵食

唔識砌阿，同埋好煩 如果3c信得過，搵佢地砌都係貴200$ 姐？

想姐 呢單我屌先

有時唔洗俾砌機費

因為當年個情況真係咁

我係冇講明係水定行.但一定係行多過水

我都有為過混淆呢樣野道歉

我之後都改左網站.我而家係除左特別寫明.如果唔係都會係行貨

我前面都有講過.就算你買左我當年既水貨(間水貨代理冇左)

如果係真係壞左有問題.我會換返當代行貨最新既cpu俾你
即而家你壞左2600.我會俾3600行貨俾你

姐係中央田最好？

林仔

正x

扮咩野阿，姐係你混淆個時，係有諗過搏大霧啦，諗d客唔知你比水貨/唔去check,你砌之前就唔同番個客講係比水貨啦。誠信問題，道歉就冇事？

真係砌既 我會推邪
但都係個句 做好功課先 唔洗信足sales

咁都叫想,直頭逼人硬食啦
原本仲想WINDOWS都唔俾人
FAT FAT

Sales不了
信自己

都係
點睇法x好似都想咁做，po 頭單window裝唔到最後瀨ram問題個單，佢哋開始玩雙戰場引開戰力

連登真係好彩有我 救左兩個大好青年

有賣過水貨但行價

跟著你就推其他大好青年被送中

SE係 國慶坊隔離

咁仆街
水貨寶，佢都賣平啲啦，雖然外行人只係知佢賣最平

散買平 邊到平 要Price 睇地方再落場問 標價同實際價
搵舖砌 邪都中央SE都可以

飛馬

未買過野
之前買過水貨寶

邪都啦

當時.都有其他客起我客服問我賣AMD CPU.係行貨定水貨.當時佢係未買.

我都如實答佢水貨

同埋.呢一行係得我公開承認左混淆而且道歉.我唔係想拉其他人落水.但係我俾人鬧呢樣野之前.基本上冇乜人係會講明自己係水貨定行貨.甚至到而家仲有人用水貨扮行貨.例如Intel CPU.香港真正代理得聯強Synnex.但依然好多店都冇講自己行定水.但實際係賣Felton同漢科既CPU.

最後
我為左當年同我買左水貨既人提供左比起買行貨更加好既保養

CPU係三年保養.當年買2600既人.如果而家壞左.我係會換3600俾你.
你下年壞.我換4600俾你.你再下年壞(未過保的話).我換5600俾你

我保證行貨都冇咁既保養

但我想講既係.我當年係完全冇諗過要特登去混淆.只係當時太多太多代理.同埋太多同行都係咁做.我先咁做(當時我岩岩入行無耐)

但我依然會為左混淆到人我道歉

幫佢諗定名 叫 國馬/黨馬

正
送中

都係冇俾人踢爆就冇保啦

當年我賣水貨個時.我賣既價同Jumbo相差不遠(因為同一間水貨供應商)

而我係特登跟左佢既價賣.基本上只係AMD 2600 2700X

其他CPU.如果係行貨.我當然跟返行價

因為我唔係全部CPU型號都係入水貨.我賣行貨既型號數量係多過水貨的

水貨只係得唔夠4個型號

黃金都有
不過買之前最好問

一po還一po啦
佢用屌米真係....

其實未講呢單野之前

我當時已經賣緊水貨個時.有壞我係即換全新.我係唔會再拎去咩RMA

但當時冇新一代既CPU.自然緊係做唔到我上面提供既個一樣野

而家出左新一代3000系CPU.我手上當然冇左2600.咁我當然係換3600俾你

其實如果你壞左.我係蝕好多的.因為粒CPU既水貨供應商已經唔起到.

我基本上係蝕千幾蚊入一粒行貨CPU俾你換的

黃金間se係邊

地庫角落位 唔知邊個入口落去轉個彎就係

不過就算蝕我都唔緊要

只係提供返本來就應該要有既跟進服務

唔通你而家拎住粒壞既水貨CPU.我同你講 :
間水貨供應商唔起到啦.你自己搞掂啦

唔通咁咩

我一定跟到底架啦

我一直都冇留意睇店舖嗰啲名
只係知3c係邊

你唔知正常既,本身癡係正都附近
好似上年先搬左位

利申 SALES 唔係幾NICE 但做野手腳好爽手 同埋唔會9UP
唯一缺點真係鋪細 同埋無野睇

SE 我覺得幾好 上次支Mic 平過其他舖 成四舊水

唔好講型號啦
陣間SE 廢事累到SE又被人屌

會俾其他舖圍佢 ？

PO頭咪講過
飛馬比佢壓價 唯有最後壓到塊板無肉食
結果佢就出手爆大獲 攬住飛馬一獲熟咁
最後成件事咪變左飛馬問題咁

喂,大佬其他鋪都要搵食架ma
呢單野我明林仔唔幫飛馬既利益關係,但真心唔明連登仔咁都唔幫飛馬既心態係做乜

嗰次我買 都問個店員幾次係唔係 水貨次貨先咁平 嚇得我

比你知 佢仲唔大獲咩

裝唔到WINDOWS同飛馬直頭買咗唔俾人點一樣呀
法奧無俾WINDOWS人??咩叫"點睇法x好似都想咁做"
飛馬唔係俾人擺上黎直頭唔俾人啦
之後仲要比水貨人

飛馬自己爆大獲又變左佢？ 有人自己打完篇文自己剷咗添

原po差d想買window?

唔鏟佢仲邊洗係呢行撈

仲有好在我係咁叫原po冷靜左先
唔係就真係信左 要嘔多舊幾水 運費變左原po自己問題
畀80蚊咁既服務態度?

諗左諗 查實成件事覺得 法x 呢招真係幾得體
一來以反擊者角度去迎擊 (睇落係被動實際主動)
二來 飛馬既指控基於個人觀點/自己生意被搶 而出po (其他人只著重自己利益,理得你兩個關係係點)
三來 成件事就咁變做係「飛馬撩我我無辦法還拖」為左證明清白先爆大家出黎 (化主動為圍攻)

唔理佢份人點啦
消費者角度咁睇,佢咁出手查實算係幾成功利用到自己既位置同其他人置自己於不敗之地,唔係佢本人咁就真係佢後面有個超級軍師係度鳥

但點解仲會用軟硬兼施呢d下欄手段黎處理我

咁如果係法奧到買料砌 得唔得手？

法0

唔驚水行IS OK既 反正都係外國生產既貨

最主要自己第一次砌機，好多野都唔識
同埋想問師兄，唔急既係咪等埋7月出rtx3000系先好砌？

現今局勢係
10代剛出有炒價
又傳緊11代 就黎出
AMD更加 4000 確定年底前就有
淨打機而又急用就 考慮3600,10100/10600既U啦,高階野 3D 轉檔我唔熟可以考慮自己需要再諗

去到顯示卡
30系N我覺得香港頭水又係炒到飛天

拉勻睇,我會建議你可以等就等

因為諗緊到佢出左30系n卡 咁我出張2060s 應該會平唔少
cpu 我諗出左amd 4000 我都可能用amd 3600,
我都係普通打下機睇下netflix 個d，應該夠用。

btw thx 巴

香港清卡價會慢少少 諗下好
可以參考國外買卡/睇下呢間鋪會唔會減
3600我之前有提過粒U有機獲氣U ,你買個陣都要留意少少會唔會係個批貨,盡量唔好網購,網店我唔知算唔算網購

同埋都係提定....買N真係咪買技X卡啦
台灣有人抽2070S
一返屋企就雪花
抽第2張又黎

RTX雪花 唔關牌子事
早期用美光GDDR6 所有牌子都中招

我記得條友都係咁講
點知佢就真係咁邪連瀨兩次

同一批貨緊係啦

好似頂唔順去第間買第2張 結果咪GP多到笑

GP?

巴哈既正皮

乜係獲氣u，
電腦新手求指教

有批3600 唔知咩原因
高機率會藍MON
硬件問題黎 解決唔到只可以換

壞imc都有

台尻電

我估你應該講緊我叫你網店買啦
好老實講你揀嗰隻msi trident 3完全稱唔上廠機，啲配置又係搵笨，你亦都唔好指意間代理會有咩上門保養嘅服務，有咩事你都係要抬上代理俾人搞，網店出事又係抬上網店俾人搞，我就睇唔到個分別喺邊，而網店俾多幾百會有上門保養呢個都係事實
更何況網店可以上連登開post屌柒店主，然後就會有服務，至於代理商有冇呢支歌仔唱我就唔知
當然，你買真廠機就完全另一回事

事主又上水

我是悠二.回覆一直以黎刁民丁對我及法奧的評論及你問我答

我quote俾刁民丁睇

咪住先

佢都睇唔到

等佢好奇
好奇咪會想unblock，咁咪有機會睇到

馬哥
拿 我講定我既出發點先
你Q D 癲佬出黎 根本無謂

如果係間鋪主既,我真心勸你唔洗啦
一來 我講過萬幾次 我對佢既一切行為都係反感,同林鄭CY一樣道理改唔到既事黎
二來 我同佢完全無任何利益關係 佢塞$埋黎我都唔會收,包括伸手收$,把口收唔收,講乜都好
三來 我同佢真係唔想有任何接觸,正如精神病有抑鬱 我都驚我會被傳染

最後,和事佬唔係咁做 我唔會幫襯佢買野 我當年都有講過我朋友圈邊個想買佢野我會出聲出盡全力阻止佢去買,E個我係離開信仰佢之後既堅定立場, 唔怕講埋 佢唔好彩執左笠畀我知佢轉返做打工仔 轉入現今香港邊間場做或邊一行做, 我都會諗盡方法提水點應付一間野,情況就好似 飲食界黃藍之分

所以,唔洗曬口水,我唔會停

人地一開post就上熱門
得你一個逆流而上

都係幫咁多中伏既巴絲姐
我無利益既 反正GBF古戰 得閒轉過黎推下PO

係唔係成日會 video tdr failure atikmpag.sys

唔記得了 sor
印象中都係 點搞都藍最後要rma粒野先正常返
呢種藍法先最煩,你換哂d件分分鐘夠砌過部都唔知咩事

我用3600 + 5700xt 玩左8月年左右就開始video tdr ， ram又換過 window,diver 又重裝 都係有咁既問題 , 最後換左2080s 就解決左

A卡問題

我仲放左比人

識玩

睇TW個邊 好似仲有招土法搞
可能買你個位識搞既...往好處咁諗

好似都係減壓 降頻
其實我望見都驚縮肛

仲有二年保應該無問題

買A買未來

去未來買煙佬
對inno3d 2070s twins oc 同galaxy 2070s 1 click oc 點評

功夫巴

屌講咁撚多野原來係bios問題

我都唔認同，3300x boost到上4. 3ghz絕到平過兩者同勁過i3.
AMD根本就價錢抵而性能追得上Intel, 今年已經變左處理器主流

藍mon一定9成唔關cpu事

自己睇分喇傻仔，大多game都只係食4cores, 3300x仲要base frequency 高過3600，唔同cpu要睇你咩用途，唔係越貴越啱用，教精你啦

會唔會係1 ccx 4core vs 2 ccx 3core per ccx 加上 33x clock 更高先有呢個分別

最後好似係SSD

是但啦 有6C12T唔用我都無野好講

大部份game都係食你4core, 呢啲情況你要比較個base frequency同boost frequency, 多核係比你做好多野，但打機只係一樣野，用你4個core.
唔止and, 你都可以比較Intel, 只要係4核打機，就算i3都可以屌贏i5 , i7, 睇base同boost frequency.
其他深層次問題，我就解唔到你聽

6C12T 點都好過4C8T GE

我片頭條I3

都話睇你咩用途，你大撚把錢嘅，樣樣買最top當然最好，但有限budget當然要先肥左graphic card先，假如係打機

計埋intel
如果係用9350kf 9600kf 9700kf 9900kf
都oc 到all core 5ghz 用同一張display 係一隻只吃四核的遊戲表現理論上會係一樣?
之但係 開住個win10 後台點會無野行緊用緊cpu 資源
多核多線程 就係當你打緊機 掛緊discord 又後台b緊av 一路錄埋個game footage 時發揮多工又唔太影響gaming 表現

PO頭太長 唔好意思

＊知識唔夠、運氣唔夠就砌INTEL，普通打機I3I5I7畀＄買張靚卡絕對夠玩幾年，無咁大個春袋唔係做CODE做工程做畫則做軍事機密...就唔好跟所謂既潮流，盲目跟A出事無人無鋪頭會可憐你或幫到你＊
＊點尻人砌3300X既絕對係駐站SALES，4C8T都受，我屌你不如買返I7 7700K或者I3 10100仲爽 啦都係4C8T仲唔洗搞呢搞路又超頻又上水冷又要夾RAM咁鬼煩添＊

有限budget 省左cpu $400 由3600down to 33x
張display card 可以由1660s 昇到2060 嗎
400$ 差價 放落cpu 可以由4c8t 昇到6c12t
放落display 只係由inno3d 1660s 昇到msi gaming x 1660s

BTW 3600 會輸3300X真係諗唔到
除非巴哈狗 全部吹水啦...
見佢地個個都話原廠就 全核4.0 甚至4.3

理論上一樣，fps唔會差太多，應該差個位數。
Discord就小問題，但你話要直播，又錄片，又dl咸片，又邊睇電影，咁梗係4核唔夠用啦，你呢啲就真係要多啲core，所以真係要睇你個budget同用途

T記係termminalhk?

呢個問題問得好，雖然display card每個品牌個chipset一樣，但唔代表效能，穩定度，耐用度係一樣，要睇代工做得好唔好。
同埋有啲人budget係咁多就咁多，多1蚊都唔會加。
400可能升唔到display, 但總有其他部份有得升掛

有片有圖，你諗你

T記推D list 都唔錯呀

97k用家表示:你媽的amd真多東西記

係

前提你張顯示卡係2080ti 仲要跑1080p

買得2080ti乜會志在cup用3600咩

Thx

用中階卡3300x高階幾乎冇優勢 顯示卡限制
但3600 多2C4T 可以頂多幾代顯示卡
好似愈黎愈多game會用加密程式 愈黎愈食cpu

應該會好似我咁i3 9100f 2080ti

小朋友先要選擇
膠爸教落用錢修正到唔係問題
But我係想問有3080ti未
下代叫3090？

開隻r6都100%使用率了

唔知咩名啦
我都想換走版虧版2080ti
下代應該買rog strix

r6似乎都係有加密法?

10gen又垃圾
3950又砌左
差卡想換

Ubi驚都幾多食滿4春

我steam好似得....
屌。。。。

原來無ubi驚
好彩

咁要比較CPU嘛, 你搞唔清楚個重點, 就算你1060都好, 一定係3300X打機Performance 高過3600

你地唔好搞錯重點好唔好

唔會囉
我用10900k+gt1030打機會勁過3600+2080ti?
GPU會決定FPS上限

我重點係
3600可以玩多幾代
3300x咁高cpu usage 捱唔到好耐

所以上面咪所有SPEC係一樣, 但比較CPU囉, 鬼唔知Display食嘅比重最大, 我上面講過啦, 但你都要有一個合理發揮到display嘅cpu, 所以上面咪比較緊cpu

呢樣真, 而家啲game再出, 3300X有機會限制Display性能, 都係嗰句, 睇budget做人, 如果要低cpu/gpu usage, 就再上R7系列, 低到仆街, usage屌打intel, 不過fps低過intel <20fps

比較完就唔駛考慮實際情況?
我買得3300x/3600玩3A會考慮用2080ti?仲要留守1080p?

花生花生....

Same

你明唔明比較個意義, 你可以用1060/70/80, 1660/70/80, 2060/70/80, 個cpu結果係一樣, 3300x就足夠應付所有game, 應該將budget放落display, 咁簡單都聽唔明?
同一張display, 我唔理你咩型號, 3300x打機表現都唔會差過3600,呢個就係條片個實驗想帶出嘅結論.

最慘係降特效都降低唔到CPU負擔
如果真係連400蚊都拎唔出 唔勉強了用3300x囉

400俾顯示卡做到d乜先
有冇試埋DX12?

要知道測試片係用最乾淨系統環境去試
一般用家會唔會咁乾淨 乜都唔裝 乜都唔開先?

例如背景load緊windows update 仲唔食塵?

百貨應百客, 如果唔係佢出3300X同3600做咩, 學你話齋差得個400, 佢仲要出埋3600X, 3600XT, 為咩

大佬呀, 你地係咪太富貴, 唔一定係1660升2060掛, 總有啲display差400掛

咁學你話齋, 個個人裝嘅野唔同, 需求有唔同, 唔通我樣樣裝完, 逐個試比你睇, 佢而家係show個benchmark比你, 你咪自己加加減減囉, test呢啲不嬲都係裸機test

400俾顯示卡差距咁細
俾我買多2c4t算
我冇咁短視的
顯示卡淘汰快 換代性能提升大
CPU多核發展
同埋當你粒GPU唔夠玩既時候仲可以降特效換FPS
但CPU唔夠玩既時候降特效幫助不大

即係好似gt1030, 加400, 你都可以跳去gtx1650, rx570, 你話呢啲襯唔襯3300X, 我覺得冇問題.
我淨係想講你地唔好focus去啲好貴嘅卡, 3300x同3600唔一定係加貴卡, 條片係純比較cpu

我唔覺得真係打機既人本身會預用1030

我想講用貴卡比較完粒cpu又咪係要返回現實

話時話, 我當年賣過gt系列比打機友, 其實睇你打咩game啫, 你估個個都打大作咩, 我一直講係budget問題, 話唔係3/4000蚊budget呢, 所以要買gt卡, 所以AMD近幾年幫左好多, 平撚到呢

我都想搵平卡比較cpu, 但youtube冇嘛, 我又冇錢做比較

所以我上面都有講過連額外400蚊都拎唔出就唔勉強了

屌你又隊我出嚟

平有平打, 貴有貴打

2020年仲買4c8t 打機根本係痴撚咗線

開隻ac odyssey 已經收皮，更加唔好講一兩年後的遊戲

要平買ps4啦

我覺得3300x係好值得上埋3600
但3600x/xt都係6c12t就唔值了

咁點解出3600X同XT先, 就係百貨應百客嘛, 我都覺得值得升埋3600, 但個個人睇法唔同嘛

唔理啦
而家打到就得

問題係你一開始就好寸咁話要教精人

有講錯咩, 你自己都話你升上去係為未來打更多game, 但係現時啲game睇嘅係display card, cpu基本上3300x就夠用

短命種不了
教精人係上埋3600

好想學睇面板揀MON, 巴打有冇教學POST / LINK?

隨手搵咗兩隻舊game:

輕鬆chur 爆3300x 4c8t

基本上有用加密法就輕鬆chur爆
再加埋DX12多核利用更好

了解晒3種面板特性+規格+review 基本上差不多

想知多d可以跟星河巴打學野

連登咪有個post專教人揀mon, 三種mon特性都有講解

各位師兄 噉我純粹玩fps 3600配rtx2060/rx5700 定係上5600好 爬文見你地兩個都有討論

*3300x 定係5600

唔怕煩咪A卡
怕咪N

budget 玩咩game ?

多數Fps 筆直6500

budget 比較緊 2060 穩陣
5700 性能更好 同有改57xt 能力 但要有心力處理小問題
中央處理器
► AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box
$1,460

主機板
► MSI 微星 B450M PRO-VDH MAX Micro-ATX 主機板
$560

RAM (記憶體)
► 2 × [砌機優惠] Team T-Force Delta RGB DDR4 3200 MHZ 8GB (1x8GB) (Black Heatsink)
$299 ×2 = $598

SSD (固態硬碟)
► WD Blue SN550 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2020)
$580

顯示卡
► GALAX GeForce® RTX 2060 1-Click OC 顯示卡
$2,630
► MSI 微星 Radeon RX 5700 MECH GP OC 顯示卡
$2,750

電源
► [需訂貨] Antec Neo Eco Gold Zen 500W 80Plus Gold 金牌 火牛 (5年保)
$479

機箱
► Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
$399

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$220

總計 $9,535

擷取自飛馬電腦

砌部普通6千蚊機
落場買料真係平成千?

無乜可能,除非美水

咁落場買料同上網買大約差幾多%?

要睇個網點SET
我個例子就係香港 9700K岩岩出個陣癲炒到4099,我去美國買先3286$ 仲有PRO毛 優惠 同埋其他散件

明顯廣告片, 我睇外國片好過

邪都又貴又少貨, 佢個網仲柒下柒下

睇人仆街最開心

整咁多電腦都唔搞咗bios先, 走去行成日test

大撚把人買水貨win自用

收$80咁平係因為佢售價果度加咗佢賺既水位

你咁多即刻跛野, 祝你好運
識砌機既人係唔會揀佢

都係抄ASUS再改高級料

事實上係 我都知
我之前都講左
最平
但support 你硬件一回事
加埋裝埋windows 呢單野真係好煩
就算收你兩三舊水都係咁話

both rubbish, 不了

galax花畫面不了

係咪悠二啲打手負我皮, 講中事實不願面對!?

Lm peanut

super無咁易花呀 岩岩買完裝左入去

用咗10個月galax 2080ex
長超頻 未花

係本身個牌子垃圾
已經唔講係咪支那牌子

查實台灣個邊都有人唔信邪
走去試技X鳶神...
最後兩張2070S都係雪花茫 無限趙子龍

窮撚只夠budget選煙佬同銀河
之前用過張ichill 70s ultra x3 因太肥放棄左 今次試銀河1 click oc

神屌抄敗家之眼得嚟垃圾

之前好多人吹鳶神 完美無瑕ga

btw

咁岩見到人地台灣原價屋唔記得搣cpu散熱貼都會換cpu,原來唔係一單既事都曾經發生過幾單
反觀hkpec個單...屌..真係出左貨理撚你咁款

又反觀埋我地既膠爸 ....我仲以為我當年真係太過吹毛求疵,原來咁緊張係人地民主國家係好正常不過既事....只可以講 香港人真係一個權威體制中既幫兇

睇咗
原價屋咪又係踢波

人地有換u
但係換完粒u 覺得舊應該係24水既水冷壓唔住37x

點呀講到giga好唔掂咁既, 我見張2070Super 1 click OC咁平仲諗住買添

買啦 信仰之躍

售價唔加水位原價賣比你好唔好
當人開善堂咩 做生意唔賺你？
邊間咁撚勁冇加水位
80蚊砌你唔熟手都搞1個鐘以上
咪同返工人工差唔多 你落黃金砌加你100蚊添啦
自己落黃金行車馬費仲多過人地D markup
都唔明d打手咁撚小學雞追住人黎打做乜鳩
真係比人搶左好多生意咩
無啦啦開人拖動機好明顯喎

我唔係係3C實店/網店做嘅
只係覺得佢收$80就有啲少

同埋我自己識砌機，駛撚幫襯佢哋既砌機服務？

話我係打手，你係咪on9？我唔係間間都幫嘅：正刀件少價錢貴、國貨寶自家水貨、飛馬賣水貨win 10當正貨俾客

最後睇你講野係似悠二打手多啲

E+好似間間都有WD 免砌機費...

咪就話唔係個個都熟砌機
我自己機都會自己砌
有時會幫埋fd砌
每隔兩三先砌一部機
每次砌親都哂時間去邪都中央田搵料睇價
又要拎住d散件連case十幾公斤拎住返屋企
有時頂唔順直程叫埋的士
咁樣出去搵料連砌機就成個下晝唔見左
宜家我都懶撚得落黃金搵料砌
叫fd自己上網比錢人砌埋
80蚊渣大佬 返一個鐘工都搵返啦
又唔洗自己行黎行去搵料
我係有叫fd用法x算9數
不過就唔撚關悠二事
從來都係用返自己砌list落order
點解會叫fd用法x
係起馬個system比我搵料砌list易睇
唔係話你打手 係話開呢個post帶哂風向打手味重
老實講 邊間網上砌機都冇所謂
通常咪砌同一條list格下價格邊度平咪用邊度

T記好用到咁都唔提...

2016睇T記網睇到今時今日既我..
T記有埋圖出,直接禁ITEM就去到官網,雖然話小數件係LINK唔到去官網
但明明人地就萬年神界面...間法X ...

4000 APU睇3D Mark流出，應該係cut compute units，慳返D位比CPU...
個GPU差距夾硬用高頻補返...

NB個邊剩係知連A粉都屌到反哂艇

4000系列apu即係ryzen 4000 mobile cpu

悠二買過一次 好q慢 覺得做生意唔算好老實 好似唔憂做咁

唔會再買

Ryzen 4000 Mobile CPU 冇呢回事

你睇邊度得出結論？

A粉黎,但長年買A屌A又係咁炒車翻車既台灣佬
睇左佢3年,背景應該係做廠做電個類,公信力都有返咁上下,唔會開名廢事自爆

唯一可以講既係
RYZEN D NB佢好鐘意推,2000開始已經有追
4000見佢 買完罵左句 屌那媽 買返台機好0過 咁既意思
(已經翻譯返做我地既語言)

有冇睇4000系移動cpu review? 唔好9up

無
淨係見到好薄好似幾誘人
但用唔著就....

利申 唔追NB野 唔小心HI到出左PO

Jack巴點評價ryzen4700u個堆手提電腦用既cpu

買notebook睇oem砌咩料出來 好大學問的

Notebook討論區 及 外國網購Notebook推介 (30)，新手請睇下#1

去呢度睇了

方生驚左台機轉NB?

未，我仲test緊，暫時呢幾日都未發生意外，今日裝多個microsoft netframework 3.5試下水溫，一路用一路驚，唔會咁好彩真係adata塊ssd出事卦

4700U真係好高性價比，但係我比而家呢部desktop嚇怕左

下次咪轉返INTEL....
方蛇:唉屌 到INTEL黎料

NB幫你唔到,可以睇多D先決定
巴哈都唔覺有討論

你既case係中頭獎遇正adata某個批次出事

1click oc 唔係galax 咩 買啦 上左機兩日 很正常

jack 巴點睇4700g
個frd想起部4700g itx 加5700xt pulse 用apu 做amd fluid motion 5700xt 開madvr

如果淨係買料自己砌 咁自己落腦場買係咪好啲？ 我見網上有得送貨

rx5700xt做不到fluid motion

網店買機箱

如果買板 買display card呢 係網店買會唔會伏

就係rdna 做不到才想粒apu 做

唔會

90幾度係唔係無抆膠紙

睇咩網店啫
正常就唔會有既
不過硬件野永遠都係撞手神

好 唔該晒巴打

唔用svp?

因為佢而家個setting 係 27x x470+5700xt+hd7750 一路用開amd fluid motion from 7750 想砌番細部機先諗apu 代替7750 做fluid motion

買rx570

唔夠力又fluid 又madvr

兩難取其一

仲有終極選擇上R7 又係GCN 又夠力MADVR 可惜佢唔肯換

我2080ti都唔可以同時svp+madvr

開盡madvr 比3a game更大咬

Zen2 Apu可以的
點解唔單獨整部htpc？

未必
1080p 30fps
ngu anti alias 開盡食到2080ti 8x%
ngu sharp 開盡食2080ti 6x%

但如果用埋svp 就變咗1080p 60fps就唔夠力了

1080p upscale 4k情況

有次ssd壞左等佢地換要 3 個月 係咪正常

adata?
聯強係咁上下

本身 諗住法x

其實砌機自己砌好過

然後信左連登list

又係adata ram

出問題sop:
list (x
聯強(x
店名(x
amd問題(x
買家問題(o
風水問題(o
adata問題(o

我好鐘意用antec 牛 low cost nx 系列 中cost zen gold neo gold 高cost hcg
勁好彩無中過伏

求六合彩number

i5 個條友買兩隻antex 1隻3年已經躂躂躂...
搞到我e+部i7直接信油耳買rmx算

方向係htpc
4700g zen2 apu(fluid motion) + 57xt (madvr) +itx build
b450i / x570i

可能我中間有一排無玩diy pc
neo eco ii neo gold 呢期之前砌機係用earthwatt EA430/ true power TP550
咁岩無經歷過達達牛hcg

是幸運之神選中的男人

57xt本身有？

yes 本身build 係27x x470m7 57xt hd7750 atx

可行 但建議57xt直接安裝MS Driver算
太不穩定 比起igpu driver穩定度差

driver 野真係要試左先知

Apu fm不用上igpu driver先開

sor wrong link

thanks for info bookmarked 爬爬佢

Pish

仲有即刻跛
識砌機既人係唔會揀佢

RMX CWT喎

咪就係信左2次,仲比凌風巴屌返轉頭點解唔推又係CWT既TT牛

聯強代理

但我係買美水...當年香港好似賣緊1399$

hi rmx 有咩問題

3080ti 幾時有
而家買2080ti係咪唔底？

無
法國你好鐘意誤會我

應該年底
唔知

再比民丁哥咁吹奏
法奥到時真係掃走3c稱霸砌機市場

毒男幾時燈下3C

好真心講

AMD依家係追趕階段
雖然有好多新技術新設計
但係都算係試驗階段
仲要做哂cpu同gpu
唔好聽講句「兩頭唔到岸」

Intel同Nvidia，
分別用多年時間鑽研專精cpugpu
穩定性理論上絕對比AMD好

將來係點就唔知，但係現階段我肯定唔會用AMD住

其實amd以CPU為主要收入
GPU長期都係蝕錢

A卡冇人買

570個代算表現不錯啦
仲要食正礦潮水,一張570都炒到2000幾3000
點會蝕

真係唔明油耳個po啲人keep住問list
咁樣同落腦場問sales有咩分別

最怕一言堂

悠二E+日日上黎做客服?

將心比心個句,我2017個陣唔熟都會想搵D口碑好...起ma信得過既意見求個安心,乜都唔識始終好似隻雞仔咁鴉鴉學行
問到LIST係一回事 信唔信又係一回事 呢度始終係警世之用
不過以我生活係香港三十三年既經驗黎睇.....香港人十之八九最後都係選是撚但呢條路個類人黎

所以我好buy呢句

btw 2018自己diy部腦 到e+我自己都好滿意佢同我自己既表現 (除左部腦效能太勁呢個問題之外)

我共產黨黎,呢度只可以吹奏毛澤東,M.A.O.!

我用左Gb 5年 壞一塊老母板 一張Gpu
宜家準備壞第二張🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️
黎緊試Asus

Fish

如果amd 要贏
一定要向 business grade 方面埋手
做開 IT 狗都知
你買server 基本上係唔會掂 amd

睇佢嚟緊呢幾年係點啦

而家用AMD果堆通常係data center先 大公司有時間做好epyc CPU optimization

所以我砌機只會去amzn

香港D公司分分鐘仲用緊WIN98
大少少 先XP/WIN7

香港要發揚AMD靠班DIY玩家就真係要聽下算啦

amazon 除左cpu ram 同mon 抵買D
其他件好似無咁抵

e+運費好金 查實香港買會平d
Ram應該至值得海外買

頭水4700g 邊到買抵d

都市傳說黎

新強

公道講句 買重嘢亞馬遜計埋運費就慘啲
散熱火牛機箱其實值得去買
佢選擇夠多夠齊 價錢係ok
至少抵過其餘兩間大舖

今日放假丫

都話咗技奸垃圾架喇

樓主點睇油耳開post拉返客

佩服有勇氣的人(三關)

中資

要平真係無得間
BTW 都開始封殺3C野應該就黎無

推

T記出1萬送1千

水冷外 牛 箱 卡 板

睇真d得rog 同tuf 系列先計

Strix

箱得返2000蚊選 仆街左d

太陽神果d

砌貴價機可以諗既，不過焗9人用華石牛華石360水

派錢了 大家醒醒定定

油耳準備fatfat

見到刁巴開POST同悠二宣戰
二話不說即刻解扑食花生睇戲
LM

T記有1萬-1000優惠
砌一萬減一千💰7月8-7月20限定

滿一萬蚊,4件STRIX / TUF就減到
我就擺低左兩條 LIST 鐘意就換件加件 唔鐘意就改單或者去其他鋪(前提其他鋪無) 例如加隻ASUS 水冷 換你想要既火牛/機箱

提多次睇完呢個PO仲去法X 出事咪撚出黎畀我見到,實笑你死ON9仔

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDDWD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD$299
1
Kingston HyperX FURY DDR4 3200MHz 16GB (2x8) CL16Kingston HyperX FURY DDR4 3200MHz 16GB (2x8) CL16$699
1
ASUS ROG STRIX B450-F GAMINGASUS ROG STRIX B450-F GAMING$1210
1
AMD RYZEN R5 3600 3.6GHz 32M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4AMD RYZEN R5 3600 3.6GHz 32M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4$1480
1
ASUS ROG Strix GeForce RTX 2070 SUPER Advanced edition 8GB GDDR6ASUS ROG Strix GeForce RTX 2070 SUPER Advanced edition 8GB GDDR6$4870
1
ASUS ROG Strix 650W 80 PLUS® Gold Fully ModularASUS ROG Strix 650W 80 PLUS® Gold Fully Modular$899
1
Kingston A2000 1TB PCIe NVMe M.2 SSDKingston A2000 1TB PCIe NVMe M.2 SSD$1029
1
ASUS TUF Gaming GT301 ARGB ATX CaseASUS TUF Gaming GT301 ARGB ATX Case$699
1
總額: $11265

10265就有華石信仰AMD機
仲信乜撚野技X LIST
=========================

CPU

Intel® Core™ i7-10700K 3.80 GHz 8Cores 16 Threads 16M Cache Processor
$3155
主機板

Asus ROG STRIX Z490-E GAMING ATX
$2520 SALES
$2699
顯示卡

ASUS ROG Strix GeForce RTX 2070 SUPER Advanced edition 8GB GDDR6
$4870 SALES
$5199
RAM

Kingston HyperX FURY DDR4 3200MHz 16GB (2x8) CL16
$699 SALES
$740
火牛

ASUS ROG Strix 650W 80 PLUS® Gold Fully Modular
$899 SALES
$950
HDD

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
$299 SALES
$319
SSD

Kingston A2000 1TB PCIe NVMe M.2 SSD
$1029 SALES
$1160
機箱

ASUS TUF Gaming GT301 ARGB ATX Case
$699 SALES
$799

Noctua NH-D15S
$610

砌機: $80
總額: $14860

1萬4千有找就有10代I9 8C16T 仲要華石INTEL機
屌你老母究竟幾ON9先仲會信連登仔去法X幫手清貨

硬食rog箱/水冷真係好on9買月球又唔計
利申已推薦俾朋友

水冷要被迫上就真係唔抵
但我望見一馬巴禁隻TUF 箱望左眼好似都唔錯

160限高
上到360水冷
ARGB 3隻
前面通風

除左條帶柒左D
同玻璃側透
算係咁啦

INWIN就睇落好焗
不過都係落單結賬前問清楚好D

我就諗住硬食佢最cheap個箱算
啲水冷信仰價
幫個朋友問緊

GOGOGO
買窮T記
出事PO上黎屌尻柒佢T記

法奧只係用黎估算價格

睇T記啦 方便超多

揾佢大概幾錢，跟住出黃金or高登

1萬list唔想要佢隻7箱
轉做999 Lc240水冷 應該簡邊隻箱好

我用FOCUS G渣
貪佢瑞典野硬靚正
睇你需要啦 平有平用貴有貴用

inwin 301c呢個細箱
可唔可以裝晒上面d野

Specifications
Model 101 TUF GAMING
Part Number IW-101TUFGAMING
Color Black
Case Type Mid Tower
Material SECC, ABS, PC, Tempered Glass
M/B Compatibility 12" x 10.5“ ATX, Micro-ATX, Mini-ITX
Expansion Slots PCI-E x 7
Maximum Compatibility VGA Card Length : 421mm (Maximum)
VGA Card Length : 305mm (With Side Radiator)
CPU Heatsink Height : 160mm
Front Ports 2 x USB 3.0
HD Audio
Internal Drive Bays 2 x 3.5"
2 x 2.5"
(or 4 x 2.5 ")
Thermal Solution Compatibility 1 x 120mm Rear Fan / 120 mm Radiator
2 x 120mm Side Fan / 240mm Radiator
3 x 120mm Bottom Fan / 360mm Radiator

記得問T記 隻箱算唔算丫

CAP錯

Specifications
Model 301C
Color Black, White
Case Type Mini Tower
Case Material Tempered Glass, SECC
M/B Compatibility Micro-ATX, Mini-ITX
Expansion Slots PCI-E x 4
Maximum Compatibility VGA Card Length: 310mm (Height: 162mm)
VGA Card Length (With Front Fan + Radiator 35mm): 265mm
CPU Heatsink Height: 160 mm
Front Ports USB 3.1 Gen 2 Type-C
2 x USB 3.0
HD Audio
Internal Drive Bays 1 x 3.5"/ 2.5"
2 x 2.5"
Thermal Solution Compatibility 2 x 120mm Front Fan / 240mm Radiator
1 x 120mm Rear Fan / 120mm Radiator
2 x 120mm Bottom Fan (Occupy a PCI-E slot）
MB只可以上MATX
得前板裝到240 裝入風蒸爐咁wor

我條list
AMD 3700x
tuf b550-plus wifi
asus rog strix rtx2070 super oc
Kingston HyperX FURY RGB DDR4 3200MHz 16GB (2x8)
ASUS ROG Strix 650W 80 PLUS® Gold Fully Modular
WD Blue 1Tb hdd
Kingston A2000 1TB
ASUS ROG Strix LC 240 CPU cooler with Aura Sync RGB

想要個白色機箱
睇岩有 inwin301c
Cooler Master TD500 MESH
Thermaltake S100 Tempered Glass M.ATX
邊隻好
另外個水冷有個1280既貴3百分別係咩
唔該巴打

Cooler Master TD500 MESH
我唔熟水冷+風冷死忠,GOOGLE睇REVIEW會準D

只要係Asus就得？

t記客服2點幾回完我到宜家我係wtsapp搵佢
係咪應該轉用fb

Fb好似唔係法x專線會快d

已經決定不反油耳t記cs咁慢

今日t記開始啦

推薦邊間砌

想砌部玩total war三國 一皮野夠唔夠做？

咩都唔識成10年未砌過機

T記今日開始4 ASUS ROG STRIX TUF 滿10000-1000

玩過爆完機棄左唔建議買
隻驚8700↑已經夠做
唔識搞機就INTEL
想跟風AMD

1皮是但砌查實已經應付到好多驚

條女用左5年幾，近排心郁郁想砌條新女，筆直$10000。
主要打辣殺LOL，CSGO呢類FPS Game (>200fps + 144hz)
黎緊換新女會玩下D大作，唔需要行到4K，只要唔係開低效就得。

新機想用M-ITX機箱，睇中左NZXT H210
做左少量research 見到 ryzen 跑出，但係自己有少少Intel信仰

巴打有冇推介

ITX好金
有無件可以留? SSD? HDD?牛?

地方有限，唯有用錢買空間
剩係知散熱呢part要好小心，唔似MATX咁多選擇
BTW舊件我諗住唔留啦，用左成5年係時候退休了

單已落砌3700x+rog 2060啱啱1萬

1皮有D難度 10400又禁唔落手...
卡就你需求起MA 2070~2070S
坐底已經無4000幾
隻箱又800$

唯有當你唔玩超頻

NZXT H210 Matte Black
1
$799

ASUS 華碩 ROG STRIX B460-I GAMING ITX 主機板
1
$1380

Intel Core i5-10600 6核12線程 Box
1
$1759

Corsair RM650X 650W 80Plus Gold 金牌 全模組 火牛 (10年保)
1
$829

Team T-Force Delta RGB DDR4 3200 MHZ 8GB (1x8GB) (Black Heatsink)
1
$299

Kingston A2000 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
1
$580

ZOTAC GAMING GeForce RTX 2070 SUPER AIR 8GB GDDR6 顯示卡
1
$4029
小計
$9675

有剩當切機費
或加隻HDD
或者加隻塔散
或RAM 轉KINGSTON
ZOTAC有5年保先敢禁 或者可以換MSI

得閒就睇板既RAM QVL LIST 我無CHECK

仲幫人清3700X....

唔係應該砌咩

屌 禁走左條TEAM RAM 唔怪得最後CHECK 點解有剩400咁多
明明禁到岩岩好1萬

3600夠啦
再唔係豪D玩3600XT玩尻你朋友

佢留upgrade空間 所以俾粒勁少少嘅U佢
3600我自己都覺得暫時夠 不過我硬係覺得6核好快玩撚完

NZXT H210 Matte Black
1
$799

ASUS 華碩 ROG STRIX B460-I GAMING ITX 主機板
1
$1380

Intel Core i5-10600 6核12線程 Box
1
$1759

Corsair RM650X 650W 80Plus Gold 金牌 全模組 火牛 (10年保)
1
$829

Team T-Force Delta RGB DDR4 3200 MHZ 8GB (1x8GB) (Black Heatsink)
2
$598

Kingston A2000 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
1
$580

ZOTAC GAMING GeForce RTX 2070 SUPER AIR 8GB GDDR6 顯示卡
1
$4029
小計
$9974

NZXT H210 Matte Black
1
$799

Corsair RM650X 650W 80Plus Gold 金牌 全模組 火牛 (10年保)
1
$829

Team T-Force Delta RGB DDR4 3200 MHZ 8GB (1x8GB) (Black Heatsink)
2
$598

Kingston A2000 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
1
$580

ZOTAC GAMING GeForce RTX 2070 SUPER AIR 8GB GDDR6 顯示卡
1
$4029

AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box
1
$1460

ASUS 華碩 ROG STRIX B550-I GAMING ITX 主機板
1
$1950
小計
$10245

送佛送到西
唔好問點解選ASUS B550I,有PCIE4.0
懶就落返B450 平幾舊

2017聽到2020

點解仲有rmx

你問飛馬
應該屠落黎

T記都有得禁

唔該晒巴打!!
照你個List加左少少，同埋係T記搵唔到Zotac果張卡，用呢張MSI放到入ITX箱?
Buget唔一定要10000內， ~10000都可以接受到

H510
ATX點會唔夠塞
提多次 今日T記開始砌4華石件 減1000
你張卡同牛同隻箱肯轉埋 華石就做到減1000
用得ATX就咪諗NZXT啦 雖則隻ASUS箱係柒

仲有條RAM 做乜禁左NOTEBOOK RAM

H210
裏配線スペース:16.5-20.5mm
GPUの長さ:325mmまで
CPUクーラーの高さ：165mmまで
前面ラジエーター：85mm
背面ラジエーター：42mm
電源長さ：311mm

卡身長度209.6mm x 126.1mm x 41mm (8.25in x 4.96in x 1.61in)

仆制 禁撚錯左個箱，想禁ITX個箱
差個ITX機箱，T記冇H210
如果用ITX箱遷就張卡，係咪用 Sharkoon Shark Zone C10 ITX 最穩陣

Power Supply:
SFX/ATX (not compatible with modular ATX power supplies唔支持模組線型既牛)
用呢隻箱就要轉 SFX 既火牛/虧虧地既平價牛
SFX 得爆炸CORSAIR SFX 系同SLIVERSTONE選

H210I MINI ITX BLACK/BLACK CHASSIS
1

MSI RTX2070 SUPER VENTUS GP OC 8GB GDDR6
1

FOCUS 80PLUS GOLD GX650 650W PSU
1

KINGSTON 16GB 3200MHZ DDR4 CL16 HYPERX FURY RGB
1

KINGSTON 500G A2000 M.2 2280 NVME
1

INTEL CORE I5-10600 3.30GHZ 12M LGA1200
1

ASUS ROG STRIX B460-I GAMING
1

HK$10487.00
正都有齊呢D
連埋砌應該爆600到\

新手9砌，點樣轉多款華碩落去

卡

仲有買乜春OEM WIN10...落網吧 燒隻WIN10PRO好過啦

唔識分有咩分別中學之後屋企冇買過電腦

WIN10 已經無盜版存在,你有USB就可以燒隻試用(任何版本)用一世,只係鎖你一D好無聊既功能

提埋你 隻WD HDD 轉返1TB 2TB及以上都係伏HDD

唔該巴打，咁華碩要用邊隻顯示卡，我見佢2070s有勁多款

ASUS Turbo GeForce RTX™ 2070 SUPER™ EVO 8GB GDDR6 $4200
ASUS Dual GeForce® RTX 2070 SUPER™ EVO OC 8GB GDDR6

呢兩張你問間鋪計唔計 -1000$
STRIX版 最穩陣

A8G體質渣D O8G 勁D (超頻)

依家咁樣 唔該巴打

3600x so rich

諗諗下，將asus 顯示卡換翻做微星，加翻個散熱會唔會好啲？

水冷查實好雞
我FD比COMDXX水左買120華石壓97K 預設
佢嬲到最後要買返INTEL原廠散先頂得住

同埋呢度D SALES都自爆左
AMD吹到幾行都好
3600 熱力永遠= 3700 = 3950
你係比幾多$落去搞都係咁
而我就唔會考慮水冷,一來煩水惰性或爆喉,二來效果又唔係好,三來價錢金到夠你買隻垃圾散換埋ARGB扇都有剩

至於卡 查實都係信仰同外貌問題 雖則話放得台底你都無乜可見佢發光,而且相差MSI 張卡近800蚊 你買A8G 當係買個穩定,當散熱好少少好過

Terminal

T記有1萬-1000優惠
砌一萬減一千💰7月8-7月20限定

係

如果用你第一條list, 加張asus上網卡應該可以唔駛食個機箱？ 有冇上網卡推介

間鋪限 箱 板 卡 牛 水冷
無用過網卡

我想問個on9問題恆生可轉帳匯豐付款?我冇匯豐戶口
同埋呢個list 底版轉B550 Plus好啲? 火牛可以改好啲
預算最盡12k 遲啲一兩年再升cpu
仲諗緊faroll定T記 T記好似吸引啲

問T記 你條野無野出

oh sor

OEM WIN
你渣我條AMD LIST好鬼過,上埋B550都好

呢個年代已經無晒以前啲跨行轉帳嘅問題

OEM做咩?唔太明
邊條AMD LIST?

置頂有放

唔洗散熱?

A FAN BOY SALES:
STOCK散廢但勉強夠啦

ME:
INTEL STOCK 散都好伏 但97K預設熱D都頂到

同樣是A FAN BOY:

reply錯 唔洗散熱?

如果用散熱 有邊款好推?

AMD 有積熱 (BY JACK巴)
姐係比多多$都無用,300內是但都夠GA啦

買ps5啦。唔會錯

咪又係amd (相關)

上到3700x或以上請上隻靚料少少

遲啲一兩年先升cpu
有邊款

買完插電線即玩，唔洗煩會買錯硬件之類既好多砌機問題。

stock cooler 本身只係比你行Base freq算

不過核心數越多 上stock cooler冇咩意義

是但4到6管夠啦

我寧願等d 驚5年後上steam都唔想買amd擺係屋企

最後咁配?

下吹麻麻
落單前記得fb滋擾下t記

點解唔用塔散？

Noctua NH-U12S夠用?

不如加多小小上3700x

夠 有多2舊買隻ippc會再好D

Cooler Master Hyper 212 LED

3600x用依隻塔散點睇？定原裝會仲好

唔超其實原裝夠 超就識自己搵啱既散熱

同價位呢隻幾抵玩 不過我有貓頭鷹信仰既

唔識玩超，都係諗住total war 開最靚，打下online game

咁原裝夠 有空閒錢先再諗點升級啦

明白 thx巴打

唔使客氣

就1001 提定先，等我開2 畀我執下po頭錯字 排版同更新

咁我用住個塔散 同3600先
等之後一兩年再升
應該同底版一次過換

落左單唔知點減1000 係咪出去買會穩陣啲

✻落單時，其他要求請填寫ASUS-1000，同事確認訂單就會更改價錢
✻如有查詢，可向客服同事聯絡

【警告】管理團隊已收到有關本主題之投訴，在此提醒會員請勿作出任何未經授權之商業宣傳活動（包括但不限於提供聯絡方式作為間接宣傳行為）。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

多謝提醒,已備份文章

好撚無聊 新箱又未到 550itx又唔撚跌價

唔等得咪換箱

預算12000前後(用ASUS-1000優惠)
如果唔諗住升級CPU ASUS底板邊塊最抵(想用3700X)
平時會RENDER 3D圖 32GB同64GBRAM影響多唔多

有人拋我話我做商業宣傳,咁我幫唔幫得你

BTW 你唔追PCIE 4.0咪落返B450

RAM換好少少 或者遲D 加價網購外國RAM

如果砌大箱可以出 但係要放地下

忍唔到咪換

個－一千優惠都唔知係咪真係有，買埋客服都冇反應

生意好咪油耳上身

驚閪咩cctoy啲撚樣例如千早狗日日洗金剛棒大字報都未bam啦 頂多咪del po 小妹會將你反由耳嘅思想繼續傳承落去

你落咗單之後要搵pm個客服幫你改單-1000㗎
佢客服係無油耳咁快㗎啦 但都阻唔到我幫襯佢

好肛動

係咪半個月先寄到

油耳話7月20來貨 t記同我講月中到尾咁我都預呢個時間 反正唔急 慢慢囉

聽日去3c砌算，網店始終驚驚地